<?xml version="1.0" ?>

<list>
<!-- Itens de inventário-->
<text>
	<id>0</id>
	<name>
</name>
</text>

<!--Feijão Enlatado-->
<text>
	<id>1</id>
	<name>Uma lata nutritiva e duradoura de feijão cozido. Dura de dois a cinco anos dependendo das condições de armazenamento.

Fome: +30
Sede: +5
</name>
</text>

<!--Atum Enlatado-->
<text>
	<id>2</id>
	<name>Uma lata de atum. Se não for aberta, dura de dois a cinco anos dependendo das condições de armazenamento.

Fome: +20
</name>
</text>

<!--Bacon Tático-->
<text>
	<id>3</id>
	<name>Uma lata de bacon. Sabor de fumaça adicionado! Totalmente cozido! Delicioso. Não aberto, dura mais de 10 anos.

Fome: +35
</name>
</text>

<!--Arroz-->
<text>
	<id>4</id>
	<name>Um saco de arroz de grão longo, geralmente consumido quando cozido com água. Embalado convenientemente para facilitar o preparo.

Fome: +65
</name>
</text>

<!--Tomate-->
<text>
	<id>5</id>
	<name>Um tomate. Deixando de lado o debate sobre fruta ou legume, ainda é saboroso e comestível, seja cru ou cozido.

Fome: +15
Sede: +5
Empilhamento Máx: 3
Ingrediente para: Omelete de Tomate
Pode ser plantado com picareta, forcado ou pá
</name>
</text>

<!--Maçã-->
<text>
	<id>6</id>
	<name>Uma maçã madura comum. Ainda está firme, deliciosa e sem vermes.

Fome: +15
Sede: +5
Empilhamento Máx: 3
</name>
</text>

<!--Banana-->
<text>
	<id>7</id>
	<name>Uma banana fresca, rica em potássio.

Fome: +15
Sede: +5
Empilhamento Máx: 3
</name>
</text>

<!--Pipsi-->
<text>
	<id>8</id>
	<name>Uma bebida comparativamente não saudável, com sabor de cola, alternativa à água - contendo água carbonatada, adoçantes, agentes de sabor, corantes e conservantes.

Sede: +30
</name>
</text>

<!--Spite-->
<text>
	<id>9</id>
	<name>Uma bebida comparativamente não saudável, com sabor de limão e lima, alternativa à água - contendo água carbonatada, adoçantes, agentes de sabor, corantes e conservantes.

Sede: +30
</name>
</text>

<!--Kvas-->
<text>
	<id>10</id>
	<name>Uma bebida saudável e fermentada feita de pão de centeio, saborosa e deliciosa.

Sede: +50
</name>
</text>

<!--Munição 5.56x45-->
<text>
	<id>11</id>
	<name>Cartucho intermediário 5.56x45mm NATO. Usado em fuzis e metralhadoras leves selecionados.

Câmara em: M4, M16A2, L85, AUG, FAMAS, Mini-14, M249
Empilhamento Máx: 50
</name>
</text>

<!--Munição .45 ACP-->
<text>
	<id>12</id>
	<name>Cartucho de pistola .45 ACP. Usado em pistolas e submetralhadoras selecionadas.

Câmara em: FNX, Colt 1911, UMP-45, Vector, Mini-UZI
Empilhamento Máx: 60
</name>
</text>

<!--Munição 7.62x54R-->
<text>
	<id>13</id>
	<name>Cartucho de potência total 7.62x54mmR. Usado em fuzis e metralhadoras leves selecionados.

Câmara em: Mosin-Nagant, Mosin Serrado, SVD, SV-98
Empilhamento Máx: 40
</name>
</text>

<!--Munição 7.62x39-->
<text>
	<id>14</id>
	<name>Cartucho intermediário 7.62x39mm. Usado em fuzis e metralhadoras leves selecionados.

Câmara em: SKS, AKM, RPK
Empilhamento Máx: 50
</name>
</text>

<!--Munição 5.45x39-->
<text>
	<id>15</id>
	<name>Cartucho intermediário 5.45x39mm. Usado em fuzis selecionados.

Câmara em: AKs-74u, AK-74, AN-94
Empilhamento Máx: 50
</name>
</text>

<!--Munição .357-->
<text>
	<id>16</id>
	<name>Cartucho de revólver .357 M. Usado em pistolas, revólveres e fuzis selecionados.

Câmara em: Magnum, Desert Eagle, Rossi M92, Rossi M92 Serrada
Empilhamento Máx: 50
</name>
</text>

<!--Munição Calibre 12-->
<text>
	<id>17</id>
	<name>Cartucho de escopeta Calibre 12 com 5 chumbos. Usado em escopetas.

Câmara em: IZH-43, IZH-43 Serrada, Remington, Saiga-12k
Empilhamento Máx: 30
</name>
</text>

<!--Atadura-->
<text>
	<id>18</id>
	<name>Um rolo de atadura de gaze estéril. Pode ser usado para estancar o sangramento diretamente.

Tempo de Uso: 2 seg
Empilhamento Máx: 3
</name>
</text>

<!--Bolsa de Sangue-->
<text>
	<id>19</id>
	<name>Uma bolsa de sangue total [O−] com um equipo de IV pronto para transfusão. Uso único para repor o sangue perdido devido a sangramento.

Vida: +50
Imunidade: +50
Tempo de Uso: 6 seg
</name>
</text>

<!--Sinalizador-->
<text>
	<id>20</id>
	<name>Fornece um pequeno raio de luz vermelha brilhante por um breve período. Pode ser lançado para iluminar uma área e atrair zumbis enquanto queima.

Duração do Efeito: 90 seg
Empilhamento Máx: 5
Ingrediente para: Coquetel Molotov
</name>
</text>

<!--Granada F1-->
<text>
	<id>21</id>
	<name>Granada de fragmentação usada pelas forças russas. É letal em um pequeno raio, mas pode causar ferimentos graves em distâncias médias.

Dano: 1800             Dano por Fragmento: 75
Tempo de Fusão: 2 seg     Fragmentos: 24
</name>
</text>

<!--Bateria-->
<text>
	<id>22</id>
	<name>Uma bateria comum de 9V, usada para alimentar vários dispositivos eletrônicos.
</name>
</text>

<!--Kit de Fogueira-->
<text>
	<id>23</id>
	<name>Um feixe de madeira e gravetos pronto para ser montado. Após ser colocado, pode ser usado até 3 vezes, cada uma durando 3 minutos.
</name>
</text>

<!--Fósforos-->
<text>
	<id>24</id>
	<name>Uma caixa de fósforos longos de cozinha para acender uma chama sob demanda. Guarde em local seco e mantenha longe das crianças.

Pode acender um kit de fogueira ou cigarros.
</name>
</text>

<!--Uísque-->
<text>
	<id>25</id>
	<name>"Bebi uísque, me sinto saudável."

Sede: +20
Temperatura: +40
Ingrediente para: Coquetel Molotov
</name>
</text>

<!--Trapos-->
<text>
	<id>26</id>
	<name>Uma variedade de trapos rasgados, ainda... podem ser usados para estancar sangramento.

Tempo de Uso: 5 seg
Empilhamento Máx: 3
Ingrediente para: Kit de Fogueira, Corda
</name>
</text>

<!--Oxicoco-->
<text>
	<id>27</id>
	<name>Oxicocos podem ser coletados dos arbustos de frutas encontrados nas florestas. Eles podem ser distinguidos facilmente por suas frutas vermelhas, maduras e suculentas.

Fome: +15
Sede: +15
Empilhamento Máx: 5
</name>
</text>

<!--Bolsa de Soro-->
<text>
	<id>28</id>
	<name>Uma bolsa de solução salina com um equipo de IV pronto para transfusão. Usado para repor um pouco do sangue perdido devido a sangramento.

Vida: +25
Imunidade: +25
Tempo de Uso: 6 seg
</name>
</text>

<!--Vitaminas-->
<text>
	<id>29</id>
	<name>Suplementos multivitamínicos ajudam a aumentar o sangue para recuperar a saúde duas vezes mais rápido.

Imunidade: +10
Regeneração de Vida: x2
Duração do Efeito: 60 seg
Empilhamento Máx: 3
</name>
</text>

<!--Nota-Cola-->
<text>
	<id>30</id>
	<name>Uma bebida comparativamente não saudável, com sabor de cola, alternativa à água - contendo água carbonatada, adoçantes, agentes de sabor, corantes e conservantes.

Sede: +30
</name>
</text>

<!--Abobrinha-->
<text>
	<id>31</id>
	<name>Esta abobrinha está madura o suficiente para ser comida crua.

Fome: +20
Sede: +20
Pode ser plantada com picareta, forcado ou pá
</name>
</text>

<!--Pimentão-->
<text>
	<id>32</id>
	<name>Pimentão, variedade verde. Não é muito picante e tem muitos nutrientes e vitaminas, pode ser usado para cozinhar ou comido cru.

Fome: +20
Sede: +5
Empilhamento Máx: 3
Ingrediente para: Carne com Pimentão
Pode ser plantado com picareta, forcado ou pá
</name>
</text>

<!--Laranja-->
<text>
	<id>33</id>
	<name>Uma fruta cítrica popular, repleta de vitamina "C".

Fome: +15
Sede: +15
Empilhamento Máx: 3
</name>
</text>

<!--Pacote Térmico-->
<text>
	<id>34</id>
	<name>Uma pequena fonte de calor descartável. Mantém você aquecido por um tempo limitado quando colocado em uma jaqueta, calça ou colete.

Temperatura: +25
</name>
</text>

<!--Kit de Costura-->
<text>
	<id>35</id>
	<name>Um kit de costura universal de bolso, útil para remendar várias roupas.

Pode restaurar 50% de durabilidade de roupas e alguns chapéus.
</name>
</text>

<!--Kit de Limpeza-->
<text>
	<id>36</id>
	<name>Uma caixa de madeira contendo um sistema completo e universal de cuidado com armas.

Pode restaurar 25% de durabilidade de armas de fogo.
</name>
</text>

<!--Vara de Freixo-->
<text>
	<id>37</id>
	<name>Um galho de madeira longo, firme, mas flexível, das árvores de freixo nativas.

Ingrediente para: Vara de Pesca Improvisada, Arco
</name>
</text>

<!--Graveto-->
<text>
	<id>38</id>
	<name>Pedaços de madeira multiuso. Ideais para fazer flechas, gravetos para fogueira e barricadas. Cai das árvores de freixo nativas.

Empilhamento Máx: 5
Ingrediente para: Kit de Fogueira, Flechas Artesanais, Mochila Improvisada, Cerca de Madeira
</name>
</text>

<!--Fita Adesiva-->
<text>
	<id>39</id>
	<name>Uma fita adesiva larga, versátil, forte e flexível. Se se move e não deveria, use fita adesiva.

Pode reparar 15% de durabilidade de roupas.
Ingrediente para: Abafador Improvisado
</name>
</text>

<!--Saco de Estopa-->
<text>
	<id>40</id>
	<name>Um saco de estopa, ideal para transportar e armazenar coisas. Um fecho de cordão pode ser improvisado no topo da bolsa usando uma corda.

Ingrediente para: Mochila Improvisada, Lona
</name>
</text>

<!--Corda-->
<text>
	<id>41</id>
	<name>Uma corda forte, usada para amarrar coisas, sejam objetos ou pessoas.

Pode ser presa à cintura como um acessório para carregar uma arma corpo a corpo adicional.
Ingrediente para: Mochila Improvisada, Arco, Vara de Pesca Improvisada
</name>
</text>

<!--Faca de Caça-->
<text>
	<id>42</id>
	<name>A faca de caça é uma ferramenta especializada projetada com uma ponta ligeiramente curva, principalmente para a preparação de caça em campo.

Dano: 14-24
Chance Crítico: 10%
Chance Bloqueio: 5%
Velocidade Ataque: 0.8s
</name>
</text>

<!--Canivete Militar-->
<text>
	<id>43</id>
	<name>Uma faca de combate afiada com uma lâmina robusta e cabo. Ótima para autodefesa, mas também tem outros usos mais mundanos.

Dano: 15-25
Chance Crítico: 15%
Chance Bloqueio: 5%
Velocidade Ataque: 0.8s
</name>
</text>

<!--Faca de Açougueiro-->
<text>
	<id>44</id>
	<name>Uma faca grande, pesada e enferrujada. Projetada para cortar carne crua grossa. Também pode quebrar ossos facilmente. Usada principalmente por açougueiros.

Dano: 16-26
Chance Crítico: 20%
Chance Bloqueio: 5%
Velocidade Ataque: 0.8s
</name>
</text>

<!--Morfina-->
<text>
	<id>45</id>
	<name>A morfina prepara seu corpo para situações de "lutar ou fugir", aumentando a frequência cardíaca, o fluxo sanguíneo e o estado de alerta.

Imunidade: -10
Efeito da Droga: Invencibilidade temporária e +20% de velocidade de movimento
Duração: 20 seg (a vida cai para 10% quando o efeito termina)
Empilhamento Máx: 3
</name>
</text>

<!--Tetraciclina-->
<text>
	<id>46</id>
	<name>Antibiótico de amplo espectro. Usado para tratar doenças infecciosas virais e bacterianas e previne doenças.

Imunidade: +10
Efeito da Droga: Cura e previne doenças e envenenamento durante a duração do efeito
Duração do Efeito: 60 seg
Empilhamento Máx: 3
</name>
</text>

<!--Sementes de Tomate-->
<text>
	<id>47</id>
	<name>O texto na embalagem diz: "Uma variedade útil para cultivo ao ar livre, mesmo nos verões chuvosos! Cultive estas plantas vigorosas e indeterminadas para produzir colheitas abundantes de frutos vermelhos profundos com um sabor muito bom".

Usos: 5
Pode ser plantado com picareta, forcado ou pá
</name>
</text>

<!--Sementes de Pimentão-->
<text>
	<id>48</id>
	<name>O texto na embalagem diz: "Um pimentão grande e uma ótima variedade para o sabor clássico de pimentão. Produz frutos grandes com formato quadrado. Geralmente consumido quando verde, os frutos têm sabor doce e textura crocante".

Usos: 5
Pode ser plantado com picareta, forcado ou pá
</name>
</text>

<!--Jornal-->
<text>
	<id>49</id>
	<name>Jornais do dia a dia encontrados em casas antes do apocalipse. Eles ainda contêm artesanatos úteis, guias e artigos sobre sobrevivência e podem ser lidos para ganhar alguma experiência.

Experiência: +50
Ingrediente para: Kit de Fogueira
</name>
</text>

<!--Madeira-->
<text>
	<id>50</id>
	<name>É madeira, o material básico de sobrevivência. Pode ser obtida cortando uma árvore com machados ou armas de lâmina.

Ingrediente para: Kit de Fogueira, Cerca de Madeira, Cache de Suprimentos, Cerca de Metal
</name>
</text>

<!--Flecha Artesanal-->
<text>
	<id>51</id>
	<name>Gravetos de madeira esculpidos com facas em flechas bem combinadas, mas são frágeis.

Dano: 37-63
Empilhamento Máx: 10
75% de chance de quebrar após o disparo.
Pode ser carregada em: Arco, Besta de Caça
</name>
</text>

<!--Flecha Composta-->
<text>
	<id>52</id>
	<name>Pregos compostos modernos de núcleo de alumínio com alto impacto.

Dano: 56-94
Empilhamento Máx: 10
Não quebra após o disparo.
Pode ser carregada em: Arco, Besta de Caça
</name>
</text>

<!--Galão de Gasolina-->
<text>
	<id>53</id>
	<name>Um galão de metal, cheio de grandes volumes de gasolina.

Fornece 25% de combustível para veículos, motosserras e geradores por uso
</name>
</text>

<!--Garrafa d'Água-->
<text>
	<id>54</id>
	<name>Uma garrafa de plástico reutilizável comum. Pode ser enchida com água de bombas d'água.

Sede: +12
Usos: 4
Pode ser enchida em uma bomba d'água
Pode coletar água da chuva quando deixada no chão enquanto chove
Ingrediente para: Abafador Improvisado
</name>
</text>

<!--Cantil-->
<text>
	<id>55</id>
	<name>Uma garrafa de plástico reutilizável de grau militar usada pelo exército e campistas. Pode ser enchida com água de bombas d'água.

Sede: +25
Usos: 4
Pode ser enchido em uma bomba d'água
</name>
</text>

<!--Mina Terrestre-->
<text>
	<id>56</id>
	<name>Mina antipessoal. Fornece uma surpresa desagradável para qualquer pessoa que tenha a infelicidade de pisar nela.

Dano: 1800          Dano por Fragmento: 75
Fragmentos: 24
Explode quando ativada por entidades que não sejam você e seus companheiros de equipe.
</name>
</text>

<!--Armadilha de Urso-->
<text>
	<id>57</id>
	<name>Antiquada, mas funcional, esta maravilha da engenharia mecânica pode quase quebrar sua perna ao meio.

Dano: 200
Pode ser reutilizada
Não é ativada pelo jogador
</name>
</text>

<!--Munição .22 LR-->
<text>
	<id>58</id>
	<name>Cartucho de fogo circular .22 Long Rifle. Usado em pistolas e fuzis pequenos.

Câmara em: Sporter22, MK II
Empilhamento Máx: 80
</name>
</text>

<!--Kit de Reparo de Veículo-->
<text>
	<id>59</id>
	<name>Um kit de ferramentas contendo ferramentas mecânicas que podem ser usadas para reparar e restaurar veículos danificados.

Pode reparar 25% de durabilidade de veículos.
</name>
</text>

<!--Bife Cru-->
<text>
	<id>60</id>
	<name>Um pedaço de carne crua de veado. Carne mais dura e escura, pode ser muito saborosa depois de preparada.

Fome: +25
Sede: +10
50% de chance de adoecer após o consumo
Pode ser cozido em uma fogueira
Ingrediente para: Carne com Pimentão
</name>
</text>

<!--Bife Cozido-->
<text>
	<id>61</id>
	<name>Bife de carne de veado cru assado sobre uma fogueira até a perfeição suculenta.

Fome: +50
Sede: +10
Vida: +15
</name>
</text>

<!--Nuka-Cola-->
<text>
	<id>62</id>
	<name>Uma garrafa de Nuka-Cola, o refrigerante saborizado do mundo pós-nuclear. Quente e sem gás. Revigorante, refrescante Nukem.

Sede: +100
Experiência: +200
Regeneração de Vida: x2
Duração do Efeito: 60 seg
</name>
</text>

<!--Bebida Energética-->
<text>
	<id>63</id>
	<name>Uma opção simples para uma dose de energia atlética, combina cafeína, vitaminas e um sabor familiar de Mountain Dew.

Sede: +20
Velocidade de Movimento: +15%
Duração do Efeito: 20 seg
</name>
</text>

<!--Sementes de Abobrinha-->
<text>
	<id>68</id>
	<name>O texto na embalagem diz: "Esta é a nossa abobrinha mais popular. Uma planta precoce, muito produtiva, arbustiva com hábito aberto. A polpa é deliciosa, branca cremosa, macia e firme".

Usos: 5
Pode ser plantada com picareta, forcado ou pá
</name>
</text>

<!--Munição 9mm-->
<text>
	<id>69</id>
	<name>Cartucho de pistola 9x19mm Parabellum. Usado em pistolas e submetralhadoras selecionadas.

Câmara em: Glock, MP5, MAC-10
Empilhamento Máx: 60
</name>
</text>

<!--Arame Farpado-->
<text>
	<id>70</id>
	<name>Um rolo de arame farpado nodoso feito para cercar paredes e barreiras.

Causa dano leve e diminui a velocidade dos inimigos em 2 segundos quando ativado.
Ingrediente para: Taco de Beisebol com Arame Farpado
</name>
</text>

<!--Carne de Coelho Crua-->
<text>
	<id>71</id>
	<name>A perna traseira de um coelho. Quando cozida, fornece um lanche muito saboroso.

Fome: +25
Sede: +10
Ingrediente para: Carne com Pimentão
50% de chance de adoecer após o consumo
Pode ser cozido em uma fogueira
</name>
</text>

<!--Carne de Coelho Cozida-->
<text>
	<id>72</id>
	<name>Perna de coelho assada sobre uma fogueira, macia e saborosa.

Fome: +35
Sede: +10
Vida: +30
</name>
</text>

<!--Amora-das-nuvens-->
<text>
	<id>73</id>
	<name>Amoras-das-nuvens só podem ser encontradas perto de lagos. Embora muito saudável, esta fruta incomum exala um odor almiscarado.

Fome: +10
Sede: +10
Regeneração de Vida: x2
Duração do Efeito: 30 seg
Empilhamento Máx: 5
</name>
</text>

<!--Framboesas-->
<text>
	<id>74</id>
	<name>Framboesas podem ser coletadas dos arbustos de frutas encontrados nas florestas. Estas frutas são suculentas com alto teor de água.

Fome: +10
Sede: +20
Empilhamento Máx: 5
</name>
</text>

<!--Rádio-->
<text>
	<id>75</id>
	<name>Um dispositivo, como um walkie-talkie, que transmite ou recebe sinais de rádio. Sua frequência atual capta os sinais de rádio fracos de transportes militares abatidos.

Revela locais de queda militar próximos
Cada uso consome 10% da carga da bateria
</name>
</text>

<!--RDS-->
<text>
	<id>76</id>
	<name>Uma mira óptica padronizada montada em trilho, não ampliadora, com um ponto vermelho projetado na lente.

Espalhamento: -1
Chance de Tiro na Cabeça: +5%
Encaixa em: MP5, UMP-45, Vector, AKs-74u, Ak-74, AN-94, AKM, M4, M16A2, L85, FN-FAL, RPK, Saiga-12k, Bizon, Groza, VSS, SV-98, Mini-14, AS-VAL, M249, Besta de Caça
</name>
</text>

<!--Mira PU-->
<text>
	<id>77</id>
	<name>Mira 3.5x de fabricação soviética da era da Segunda Guerra Mundial.

Espalhamento: -2
Chance de Tiro na Cabeça: +15%
Distância de Mira: +20%
Encaixa em: SKS, Mosin-Nagant, M70, Blaze
</name>
</text>

<!--Mira PSO-1-->
<text>
	<id>78</id>
	<name>Mira telescópica de atirador com ampliação fixa de 4x e compensação balística na faixa de 100m a 1000m.

Espalhamento: -2
Chance de Tiro na Cabeça: +15%
Distância de Mira: +20%
Encaixa em: AKs-74u, Ak-74, AN-94, AKM, RPK, Bizon, Groza, VSS
</name>
</text>

<!--Mira ACOG-->
<text>
	<id>79</id>
	<name>Mira Óptica de Combate Avançada com nível de ampliação de 4x. Adaptável a qualquer arma com um sistema de trilho padronizado.

Espalhamento: -2
Chance de Tiro na Cabeça: +15%
Distância de Mira: +20%
Encaixa em: MP5, UMP-45, Vector, M4, M16A2, L85, FN-FAL, SV-98, Mini-14, AS-VAL, M249, Besta de Caça
</name>
</text>

<!--Abafador 5.45-->
<text>
	<id>80</id>
	<name>Um acessório para o cano de uma arma de fogo que reduz a quantidade de ruído gerado ao disparar. Esta variante é projetada para o calibre 5.45mm.

Abafa o ruído da arma
Encaixa em: AKs-74u, AN-94, Ak-74
</name>
</text>

<!--Abafador 5.56-->
<text>
	<id>81</id>
	<name>Um acessório para o cano de uma arma de fogo que reduz a quantidade de ruído gerado ao disparar. Esta variante é projetada para o calibre 5.56mm.

Abafa o ruído da arma
Encaixa em: M4, M16A2, L85, AUG, M249
</name>
</text>

<!--Serra-->
<text>
	<id>82</id>
	<name>Uma serra manual de dentes finos com uma lâmina mantida sob tensão em uma armação, usada para cortar materiais como metal ou plásticos.

Pode serrar os canos de certas armas de fogo.
Pode ser fabricado: Granada Improvisada VOG-25 (requer Granada VOG-25)
</name>
</text>

<!--Bandoleira-->
<text>
	<id>83</id>
	<name>Preso à coronha do fuzil, a bandoleira é projetada para manter a munição prontamente disponível durante a caça e o combate.

Velocidade de Recarga: +30%
Encaixa em: IZH-43, Remington, SKS, Mosin-Nagant, Rossi M92, M70, Blaze
</name>
</text>

<!--MRE-->
<text>
	<id>85</id>
	<name>Racão Militar Pronta para Consumo [MRE], uma ração de campo individual autossuficiente destinada ao uso militar. Essas rações são projetadas para fornecer uma refeição completa e balanceada para uma pessoa.

Fome: +40
Sede: +40
Cada uso reduz a capacidade em 50%
</name>
</text>

<!--Vara de Pescar com Carrete-->
<text>
	<id>86</id>
	<name>Uma vara de pesca extensível. Altamente portátil, torna a pesca aparentemente simples.

Usada para pescar
Cada uso consome 10% de durabilidade
</name>
</text>

<!--Vara de Pesca Simples-->
<text>
	<id>87</id>
	<name>Um pedaço de corda amarrado a um graveto. Esta invenção maravilhosa pode ser surpreendentemente útil, mas é muito frágil.

Usada para pescar
Cada uso consome 25% de durabilidade
</name>
</text>

<!--Capa Protetora-->
<text>
	<id>88</id>
	<name>Um estojo amarelo perdido selado com saque, pertence a um grupo de sobreviventes neutros.

Itens perdidos por sobreviventes
Pode ser devolvido a eles por boa vontade, ou guardado para si mesmo
</name>
</text>

<!--Carregador Rápido-->
<text>
	<id>89</id>
	<name>Preso na extremidade de um carregador, facilita a troca de carregadores de bolsas, bolsos ou mochilas.

Velocidade de Recarga: +30%
Encaixa em: AKs-74u, Ak-74, AN-94, AKM, M4, M16A2, L85, FN-FAL, AUG, RPK, Saiga-12k, Groza, VSS, FAMAS, Mini-14
</name>
</text>

<!--Estrangulador-->
<text>
	<id>90</id>
	<name>O estrangulador contrai a extremidade do cano para alterar o padrão de dispersão dos chumbos.

Reduz o espalhamento dos projéteis da escopeta
Encaixa em: IZH-43, Remington, Saiga-12k
</name>
</text>

<!--Arenque-->
<text>
	<id>91</id>
	<name>Arenque, um peixe pequeno, prateado e forrageiro, conhecido por seu corpo aerodinâmico e escamas iridescentes.

Fome: +10
Sede: +10
50% de chance de adoecer após o consumo
Pode ser cozido no fogo
</name>
</text>

<!--Salmão-->
<text>
	<id>92</id>
	<name>Salmão, um grupo diversificado de peixes conhecido por seus padrões migratórios, movendo-se entre habitats de água doce e salgada.

Fome: +35
Sede: +15
50% de chance de adoecer após o consumo
Pode ser cozido no fogo
</name>
</text>

<!--Perca-->
<text>
	<id>93</id>
	<name>A perca é conhecida por ter duas barbatanas dorsais, uma espinhosa e uma macia, e é tipicamente um predador de fundo carnívoro.

Fome: +10
Sede: +10
50% de chance de adoecer após o consumo
Pode ser cozido no fogo
</name>
</text>

<!--Robalo-->
<text>
	<id>94</id>
	<name>O robalo é um peixe esportivo popular conhecido por sua capacidade de luta e carne branca saborosa.

Fome: +35
Sede: +15
50% de chance de adoecer após o consumo
Pode ser cozido no fogo
</name>
</text>

<!--Peixe Grelhado Pequeno-->
<text>
	<id>95</id>
	<name>Um pequeno filé de peixe assado sobre uma fogueira para um lanche saboroso de tamanho decente.

Fome: +25
Sede: +10
Vida: +10
</name>
</text>

<!--Peixe Grelhado Grande-->
<text>
	<id>96</id>
	<name>Um filé de peixe preparado chamuscado na fogueira. Está totalmente cozido, escamoso, macio e substancioso.

Fome: +50
Sede: +10
Vida: +10
</name>
</text>

<!--Cogumelo-->
<text>
	<id>97</id>
	<name>Um cogumelo misterioso com propriedades incomuns...

A estrada à frente é difícil
</name>
</text>

<!--Mira de Longo Alcance-->
<text>
	<id>98</id>
	<name>Uma mira de fuzil com zoom variável. Zerada de fábrica para 200m e ajustável manualmente para 800m.

Espalhamento: -3
Chance de Tiro na Cabeça: +25%
Distância de Mira: +50%
Encaixa em: SKS, Mosin-Nagant, SVD, SV-98, M70, Blaze, Mini-14, FN-FAL, AS-VAL, Besta de Caça
</name>
</text>

<!--Mina Claymore-->
<text>
	<id>99</id>
	<name>Uma mina explosiva direcional. Uma etiqueta conveniente lembra ao usuário de apontá-la para o inimigo.

Dano: 1575          Dano por Fragmento: 75
Fragmentos: 21
Explode e dispara fragmentos em uma direção especificada quando ativada por qualquer pessoa, exceto você e seus companheiros de equipe.
</name>
</text>

<!--Munição 9x18mm-->
<text>
	<id>100</id>
	<name>Cartucho de pistola 9x18mm Makarov. Usado em pistolas e submetralhadoras selecionadas.

Câmara em: PM, PB, Bizon
Empilhamento Máx: 60
</name>
</text>

<!--Munição 9x39mm-->
<text>
	<id>101</id>
	<name>Cartucho subsônico intermediário 9x39mm. Usado em fuzis selecionados.

Câmara em: VSS, Groza
Empilhamento Máx: 50
</name>
</text>

<!--Coquetel Molotov-->
<text>
	<id>102</id>
	<name>Um coquetel molotov incendiário, improvisado prendendo um sinalizador a uma garrafa de uísque. Surpreendentemente, funciona.

Cria uma chama persistente no impacto, danificando criaturas
</name>
</text>

<!--Pistola Sinalizadora-->
<text>
	<id>103</id>
	<name>Uma pistola sinalizadora de uso único carregada com um cartucho de sinalizador. Quando disparada, sinaliza um lançamento aéreo de suprimentos de nível aleatório.

Dispara um sinalizador no céu, chamando um suprimento aéreo após 20 segundos
Pode atrair zumbis próximos
</name>
</text>

<!--Munição .50-->
<text>
	<id>104</id>
	<name>O tipo específico de munição .50 e sua disponibilidade em configurações alimentadas por cinta pode ser muito flexível, para a aplicação de torres de metralhadora.

Munição usada na torre de metralhadora do Humvee
Pode ser montada na metralhadora do Humvee
</name>
</text>

<!--Granada 40mm-->
<text>
	<id>105</id>
	<name>Cargas para o lança-granadas de cano inferior M203. Explode no impacto.

Dano: 540          Dano por Fragmento: 45
Fragmentos: 12
Empilhamento Máx: 10
Disparada de um Lança-granadas M203, explode causando dano massivo
</name>
</text>

<!--Granada VOG-25-->
<text>
	<id>106</id>
	<name>Cargas para o lança-granadas de cano inferior GP-25. Explode no impacto.

Dano: 540          Dano por Fragmento: 45
Fragmentos: 12
Empilhamento Máx: 10
Disparada de um Lança-granadas GP-25, explode causando dano massivo
Pode ser fabricado: Granada Improvisada VOG-25 (requer Serra)
</name>
</text>

<!--Lança-granadas M203-->
<text>
	<id>107</id>
	<name>O M203 é um lança-granadas de cano inferior de tiro único de 40mm, carregado pela boca, projetado para ser acoplado a um fuzil. É um design de estilo ocidental.

Lança-granadas para armas da OTAN
Pode carregar e disparar granadas de 40mm
Encaixa em: M4, M16A2, L85, FN-FAL, FAMAS
</name>
</text>

<!--Lança-granadas GP-25-->
<text>
	<id>108</id>
	<name>O GP-25 pertence à família de lança-granadas russos que se encaixam em fuzis de assalto AK. É carregado pela boca.

Lança-granadas para armas do Pacto de Varsóvia
Pode carregar e disparar granadas VOG-25
Encaixa em: AK-74, AKM, AN-94
</name>
</text>

<!--Bolsa de Sangue Vazia-->
<text>
	<id>109</id>
	<name>Um equipo de IV junto com uma bolsa de sangue estéril pode ser usado para coletar seu próprio sangue para um único uso no futuro.

Use quando a vida estiver acima de 50%
Transfunde sangue em uma Bolsa de Sangue
</name>
</text>

<!--Pedra de Amolar-->
<text>
	<id>110</id>
	<name>A pedra de amolar pode ser usada para afiar os gumes de várias armas e ferramentas de lâmina.

Amola armas
Restaura 25% de durabilidade para certas armas corpo a corpo
</name>
</text>

<!--Empunhadura AK-->
<text>
	<id>111</id>
	<name>Uma empunhadura tática universal para armas da série AK.

Reduz muito o recuo ao disparar
Encaixa em: AK-74, AKM, RPK
Pode ser fabricado: Empunhadura AK com Laser (requer Mira Laser)
</name>
</text>

<!--Empunhadura Rail-->
<text>
	<id>112</id>
	<name>Uma empunhadura para armas de fogo com trilhos Picatinny.

Reduz muito o recuo ao disparar
Encaixa em: UMP-45, M4, L85, Vector
Pode ser fabricado: Empunhadura Rail com Laser (requer Mira Laser)
</name>
</text>

<!--Mapa Marcado-->
<text>
	<id>113</id>
	<name>Um mapa com algumas marcações, contém anotações sobre lugares interessantes, postos de controle, pontos de interesse e veículos na ilha atual.

Um mapa marcado revelando localizações ocultas na ilha
Funciona apenas na ilha atual
Se não for usado nesta ilha, desaparecerá do inventário na próxima ilha
</name>
</text>

<!--Sabugueiro-->
<text>
	<id>114</id>
	<name>Sabugueiros são pequenas bagas pretas de cor roxa escura, conhecidas por seu sabor cremoso e aromático e nutrientes ricos. Elas crescem apenas em pântanos.

Fome: +10
Sede: +10
Vida: +2
Empilhamento Máx: 5
</name>
</text>

<!--Binóculo-->
<text>
	<id>115</id>
	<name>Um par de binóculos para observar áreas distantes.
</name>
</text>

<!--Manual do Escoteiro-->
<text>
	<id>116</id>
	<name>O manual do escoteiro fornece um guia abrangente para atividades de escotismo, cobrindo áreas como acampamento, habilidades de sobrevivência, primeiros socorros e liderança.

Experiência: +200
</name>
</text>

<!--Lona-->
<text>
	<id>117</id>
	<name>Sacos de estopa enrolados em um rolo para uso posterior.

Pode ser fabricado: Cache de Suprimentos (requer Madeira)
</name>
</text>

<!--Fita Médica-->
<text>
	<id>118</id>
	<name>Um tipo de fita médica com propriedades adesivas, pode ser usada para estancar o sangramento diretamente em um instante.

Estanca sangramento
Tempo de Uso: 1 seg
Empilhamento Máx: 5
</name>
</text>

<!--Granada de Fumaça-->
<text>
	<id>119</id>
	<name>Uma granada de fumaça usada pelas forças ocidentais. A fumaça é incolor e pode fornecer cobertura completa contra inimigos.

Cria uma cortina de fumaça por 15 segundos, obscurecendo a visão inimiga
</name>
</text>

<!--Cigarros-->
<text>
	<id>120</id>
	<name>"Cigarros russos" cheios de um tabaco potente de alta nicotina chamado makhorka e foram populares durante a era soviética.

Fumar é prejudicial à saúde
Temperatura: +5
Reputação: +5 quando dado a sobreviventes
Efeito: Retarda a taxa de fome e sede
Duração: 30 seg
Empilhamento Máx: 10
</name>
</text>

<!--Cerveja-->
<text>
	<id>121</id>
	<name>Latas de cerveja geralmente duram de 6 a 9 meses em temperatura ambiente. O sabor é um pouco estranho, mas ainda é refrescantemente doce.

Lembre-se, beber é prejudicial, consuma com moderação
Sede: +20
Temperatura: +10
</name>
</text>

<!--Resina Epóxi-->
<text>
	<id>122</id>
	<name>A cola epóxi é um adesivo forte de duas partes feito de resina epóxi e um endurecedor.

Repara a maioria dos equipamentos em 25% de durabilidade
</name>
</text>

<!--Fertilizante-->
<text>
	<id>123</id>
	<name>Composto por matéria vegetal e resíduos animais, é rico em nutrientes essenciais que as plantas amam.

Aumenta a taxa de crescimento das plantas
</name>
</text>

<!--Mira Laser-->
<text>
	<id>124</id>
	<name>As miras a laser projetam um feixe de laser em um alvo, auxiliando na velocidade de mira e recuperação do recuo.

Velocidade de Mira e Recuperação de Recoil: +30%
Encaixa em: UMP-45, Vector, AKs-74u, Ak-74, AN-94, AKM, M4, L85, RPK, Mosin-Nagant, SKS, SVD, SV-98, VSS, M70, Saiga-12k, Blaze, Mini-14, AS-VAL
Pode ser fabricado: Empunhadura AK com Laser (requer Empunhadura AK), Empunhadura Rail com Laser (requer Empunhadura Rail)
</name>
</text>

<!--Isqueiro-->
<text>
	<id>125</id>
	<name>O isqueiro cria uma chama usando um sistema de ignição mecânica, alimentado por um mecanismo de pederneira e roda.

Pode acender kits de fogueira ou cigarros
</name>
</text>

<!--Cartão-chave-->
<text>
	<id>126</id>
	<name>O cartão-chave de um oficial. Uma chave crítica para gerenciar o acesso a áreas sensíveis, equipamentos autorizados e manter a segurança dentro de uma instalação militar.

Um cartão-chave de origem desconhecida, abre portas especiais de bunkers
Funciona apenas em bunkers na ilha atual
</name>
</text>

<!--Abafador Improvisado-->
<text>
	<id>127</id>
	<name>Um abafador caseiro que pode reduzir um pouco o ruído da arma. Simplesmente funciona.

Um abafador improvisado caseiro, reduz ligeiramente o ruído da arma
Encaixa em: M4, M16A2, L85, AUG, FN-FAL, AKs-74u, AN-94, Ak-74, AKM, FAMAS, Mini-14, M249
</name>
</text>

<!--Visão Noturna PVS-4-->
<text>
	<id>128</id>
	<name>Um ampliador de visão noturna padronizado montado em trilho de 3.5x, feito para armas da OTAN.

Uma mira de visão noturna padronizada montada em trilho
Espalhamento: -2
Chance de Tiro na Cabeça: +12%
Distância de Mira: +10%
Visão Noturna: +10%
Encaixa em: MP5, UMP-45, Vector, M4, M16A2, L85, FN-FAL, SV-98, Mini-14, AS-VAL, M249
</name>
</text>

<!--Visão Noturna 1PN51-->
<text>
	<id>129</id>
	<name>Um ampliador de visão noturna montado lateralmente de 3.5x, adequado para armas do Pacto de Varsóvia.

Uma mira de visão noturna montada lateralmente
Espalhamento: -2
Chance de Tiro na Cabeça: +12%
Distância de Mira: +10%
Visão Noturna: +10%
Encaixa em: AKs-74u, Ak-74, AN-94, AKM, RPK, Bizon, Groza, VSS, Saiga-12k
</name>
</text>

<!--C-MAG 5.56-->
<text>
	<id>130</id>
	<name>Um carregador duplo tipo tambor de 100 munições para 5.56x45.

Carregador tambor duplo de 100 munições para 5.56×45
Encaixa em: M4, M16A2, AUG
</name>
</text>

<!--Carregador Tambor 7.62x39mm-->
<text>
	<id>131</id>
	<name>Um carregador tambor de 75 munições para 7.62x39.

Carregador tambor de 75 munições para 7.62×39
Encaixa em: AKM, RPK
</name>
</text>

<!--Frigideira-->
<text>
	<id>132</id>
	<name>Bom apetite.

Será que balas atravessam isso?
Dano: 25-41
Chance Crítico: 40%
Chance Bloqueio: 35%
Velocidade Ataque: 0.9s
Pode Cozinhar: Ovo Frito (requer Ovo + Fogueira), Omelete de Tomate (requer Ovo + Tomate + Fogueira), Carne com Pimentão (requer Bife Cru/Carne de Coelho Cru/Frango Cru + Pimentão + Fogueira)
</name>
</text>

<!--Máscara de Gás-->
<text>
	<id>133</id>
	<name>Uma forma de equipamento de proteção individual (EPI) que protege o usuário de inalar poluentes transportados pelo ar e gases tóxicos.

Usa durabilidade para filtrar ar contaminado
Calor: +2
Fornece imunidade contra áreas contaminadas por gás tóxico; a durabilidade se desgasta constantemente em áreas contaminadas
Pode ser usada como forro para usar outros equipamentos de cabeça por cima
Clique no slot de cabeça vazio para removê-la quando usada como forro
</name>
</text>

<!--Balaclava-->
<text>
	<id>134</id>
	<name>Uma cobertura de cabeça justa que protege a cabeça, o rosto e o pescoço, deixando apenas os olhos ou partes do rosto expostos.

Calor: +2
Pode ser usada como forro para usar outros equipamentos de cabeça por cima
Clique no slot de cabeça vazio para removê-la quando usada como forro
</name>
</text>

<!--Máscara de Gás GP-5-->
<text>
	<id>135</id>
	<name>Máscara de gás soviética de rosto inteiro com montagem frontal para cartuchos de filtro. Usada para proteger contra poluentes transportados pelo ar e ar contaminado.

Calor: +1
Usa durabilidade para filtrar ar contaminado
Fornece imunidade contra gás tóxico; tem mais durabilidade, mas se desgasta constantemente em áreas contaminadas
Pode ser usada como forro para usar outros equipamentos de cabeça por cima
Clique no slot de cabeça vazio para removê-la quando usada como forro
</name>
</text>

<!--Máscara de Palhaço-->
<text>
	<id>136</id>
	<name>O equipamento de cabeça preferido dos degenerados que agem como palhaços nas ilhas.

Quando usada, matar sobreviventes neutros ou comerciantes não reduz a reputação
Calor: +1
Pode ser usada como forro para usar outros equipamentos de cabeça por cima
Clique no slot de cabeça vazio para removê-la quando usada como forro
</name>
</text>

<!--Equipamento para Cão-->
<text>
	<id>137</id>
	<name>Originalmente projetado para uso militar, sua boa qualidade rapidamente o trouxe para o mercado civil.

Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Quando usado, saquear zumbis não tem penalidade
</name>
</text>

<!--Munição .308-->
<text>
	<id>138</id>
	<name>Cartucho de potência total .308 Winchester. Usado em fuzis selecionados.

Câmara em: M70, FN-FAL, Blaze, Blaze Serrado, Longhorn
Empilhamento Máx: 40
</name>
</text>

<!--Tênis-->
<text>
	<id>139</id>
	<name>Um par de tênis comuns.

Calçados esportivos padrão
Velocidade de Movimento: +5%
Pode ser danificado ao pisar em ácido
</name>
</text>

<!--Botas de Mata-->
<text>
	<id>140</id>
	<name>Botas de mata projetadas para ambientes úmidos.

Botas de combate projetadas para ambientes úmidos
Velocidade de Movimento: +5%, ignora lentidão de pântano
Pode ser danificado ao pisar em ácido
</name>
</text>

<!--Botas de Assalto-->
<text>
	<id>141</id>
	<name>Projetadas para soldados em combate.

Velocidade de Movimento: +10%, ignora lentidão de pântano
Permite prender uma faca
Pode ser danificado ao pisar em ácido
</name>
</text>

<!--Suporte de Fuzil-->
<text>
	<id>142</id>
	<name>Pode ser preso como um acessório de ombro para carregar uma arma primária adicional nas costas.

Permite prender uma arma de fogo adicional nas costas
Clique no slot de arma vazio para remover
</name>
</text>

<!--Carvão Ativado-->
<text>
	<id>143</id>
	<name>Comprimidos de carvão ativado que podem filtrar toxinas.

Restaura 50% de durabilidade das máscaras de gás
</name>
</text>

<!--Maçarico-->
<text>
	<id>144</id>
	<name>Pode soldar 25% de durabilidade de veículos ou equipamentos metálicos.

Repara veículos ou equipamentos de metal em 25% de durabilidade
Pode reforçar veículos com placas de metal, tornando-os imunes a dano de colisão
</name>
</text>

<!--Traje Ghillie-->
<text>
	<id>145</id>
	<name>Um traje de camuflagem usado para esconder completamente o usuário em um ambiente natural.

Ativa quando a durabilidade está acima de 50%. Concede invisibilidade ao ficar parado por um curto período.
Mover-se ou atacar quebra a invisibilidade. Alvos invisíveis não podem ser vistos.
</name>
</text>

<!--Lanterna Acoplada-->
<text>
	<id>146</id>
	<name>Uma lanterna montada sob o cano para armas primárias, fornecendo iluminação à noite.

Prende-se a armas de fogo ou capacetes de assalto, fornecendo um pequeno cone de luz à noite
Encaixa em: UMP-45, Vector, AKs-74u, Ak-74, AN-94, AKM, M4, L85, RPK, Mosin-Nagant, SKS, SVD, SV-98, VSS, M70, Saiga-12k, Blaze, Mini-14, AS-VAL
</name>
</text>

<!--Empunhadura AK com Laser-->
<text>
	<id>147</id>
	<name>Uma empunhadura frontal universal e mira laser montada lateralmente para armas de fogo da série AK.
Reduz muito o recuo ao disparar
Velocidade de Mira e Recuperação de Recoil: +30%

Empunhadura universal com laser lateral para fuzis da série AK
Encaixa em: AK-74, AKM, RPK
</name>
</text>

<!--Empunhadura Rail com Laser-->
<text>
	<id>148</id>
	<name>Uma empunhadura e mira laser para armas de fogo com trilhos Picatinny.
Reduz muito o recuo ao disparar
Velocidade de Mira e Recuperação de Recoil: +30%

Empunhadura com mira laser para armas de fogo equipadas com trilho Picatinny
Encaixa em: UMP-45, Vector, M4, L85
</name>
</text>

<!-- Pistolas-->
<!-- fnx -->
<text>
	<id>211</id>
	<name>Uma pistola ágil, favorecida por muitos.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 21-35             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 4               Recoil: 9
Penalidade Correndo: 2     Munição: .45 ACP
Capacidade: 15
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- colt -->
<text>
	<id>212</id>
	<name>"Deus criou os homens, Colt os tornou iguais."
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 4               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: .45 ACP
Capacidade: 7
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- magnum -->
<text>
	<id>213</id>
	<name>Uma das pistolas mais poderosas do mundo.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 34-56             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 2               Recoil: 15
Penalidade Correndo: 3     Munição: .357
Capacidade: 6
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- glock -->
<text>
	<id>214</id>
	<name>Uma pistola semiautomática fabricada na Áustria.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 15-25             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 4               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: 9mm
Capacidade: 18
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- amphibia-->
<text>
	<id>215</id>
	<name>Uma pistola projetada para combate subaquático por pessoal naval.
Abafador Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 11-19             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 4               Recoil: 9
Penalidade Correndo: 3     Munição: .22 LR
Capacidade: 10
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- IZH S-->
<text>
	<id>216</id>
	<name>Uma versão serrada da escopeta IZH-43.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-188           Espalhamento: 13
Vel. Mira: 3               Recoil: 20
Penalidade Correndo: 2     Munição: Calibre 12
Capacidade: 2
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Mosin S-->
<text>
	<id>217</id>
	<name>Uma versão serrada do fuzil Mosin-Nagant.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 79-131           Espalhamento: 12
Vel. Mira: 3               Recoil: 25
Penalidade Correndo: 1     Munição: 7.62x54mmR
Capacidade: 5
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Rare colt-->
<text>
	<id>218</id>
	<name>Uma pistola Colt meticulosamente gravada.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 4               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: .45 ACP
Capacidade: 12
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Mac-->
<text>
	<id>219</id>
	<name>Uma das armas de fogo mundialmente famosas fabricadas nos EUA.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 15-25             Espalhamento: 10
Vel. Mira: 3               Recoil: 2
Penalidade Correndo: 0     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 9mm
Cadência: 650 RPM
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Rossi-->
<text>
	<id>220</id>
	<name>Uma versão serrada do fuzil de alavanca Rossi M92.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 34-56             Espalhamento: 11
Vel. Mira: 3               Recoil: 17
Penalidade Correndo: 2     Munição: .357
Capacidade: 7
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- PM-->
<text>
	<id>221</id>
	<name>Pequena, leve, favorecida por oficiais soviéticos.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 8
Vel. Mira: 4               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: 9x18mm
Capacidade: 8
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- PB-->
<text>
	<id>222</id>
	<name>Uma arma de assassinato militar soviética. Sua cabeça pode estar na mira dela agora.
Abafador Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 9
Vel. Mira: 4               Recoil: 8
Penalidade Correndo: 2     Munição: 9x18mm
Capacidade: 8
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Deagle-->
<text>
	<id>223</id>
	<name>Um favorito entre colecionadores de armas de fogo.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 30-50             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 3               Recoil: 13
Penalidade Correndo: 2     Munição: .357
Capacidade: 9
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- M79-->
<text>
	<id>224</id>
	<name>Pode parecer ultrapassado, mas ainda é eficaz.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 45-540           Espalhamento: 8
Vel. Mira: 3               Recoil: 6
Penalidade Correndo: 2     Munição: Granada 40mm
Capacidade: 1
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Blaze S-->
<text>
	<id>225</id>
	<name>Uma versão serrada do fuzil de dois canos Blaze.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 71-119           Espalhamento: 12
Vel. Mira: 3               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: .308
Capacidade: 2
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Longhorn -->
<text>
	<id>226</id>
	<name>Só pode segurar um cartucho, mas sua mira integrada proporciona precisão excepcional.
Mira Integrada
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 79-131           Espalhamento: 1
Vel. Mira: 2               Recoil: 25
Penalidade Correndo: 2     Munição: .308
Capacidade: 1
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Mini-UZI-->
<text>
	<id>227</id>
	<name>Uma submetralhadora leve fabricada em Israel.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 10
Vel. Mira: 3               Recoil: 2
Penalidade Correndo: 0     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 22             Munição: .45 ACP
Cadência: 600 RPM
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Pode ser colocada em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Armas Principais-->

<!-- Mosin-Nagant-->
<text>
	<id>232</id>
	<name>Um fuzil produzido na Rússia no final do século XIX.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 79-131           Espalhamento: 3
Vel. Mira: 1               Recoil: 20
Penalidade Correndo: 5     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 5              Munição: 7.62x54mmR
Cadência: 46 RPM           Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- M4-->
<text>
	<id>233</id>
	<name>Um fuzil confiável usado pelo exército americano.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-38             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 5.56x45mm
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- IZH-43-->
<text>
	<id>234</id>
	<name>O melhor amigo do caçador.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-188           Espalhamento: 13
Vel. Mira: 1               Recoil: 20
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 2              Munição: Calibre 12
Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AK-74-->
<text>
	<id>235</id>
	<name>Um fuzil de fabricação soviética construído para ambientes hostis.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 26-44             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 4
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 5.45x39mm
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AKM-->
<text>
	<id>236</id>
	<name>Uma arma de fogo derivada de uma arma lendária.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 30-50             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 5
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 7.62x39mm
Cadência: 460 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AK-74u-->
<text>
	<id>237</id>
	<name>Uma das armas regulares do Exército Russo.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 26-44             Espalhamento: 8
Vel. Mira: 2               Recoil: 4
Penalidade Correndo: 1     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 5.45x39mm
Cadência: 750 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- SKS-->
<text>
	<id>238</id>
	<name>Uma arma confiável fabricada na União Soviética.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 34-56             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 10
Penalidade Correndo: 4     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 10             Munição: 7.62x39mm
Cadência: 200 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- L85-->
<text>
	<id>240</id>
	<name>Uma das principais armas do exército britânico.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-38             Espalhamento: 3
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 3     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 5.56x45mm
Cadência: 500 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Remington-->
<text>
	<id>241</id>
	<name>Uma arma popular favorecida por civis americanos.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-188           Espalhamento: 15
Vel. Mira: 1               Recoil: 20
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 6              Munição: Calibre 12
Cadência: 66 RPM           Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Arco-->
<text>
	<id>243</id>
	<name>Uma arma de milhares de anos atrás, ainda em uso hoje.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 37-94             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 2               Penalidade Correndo: 3
Munição: Flecha Artesanal / Flecha Composta
Capacidade: 1              Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Besta de Caça-->
<text>
	<id>244</id>
	<name>Uma besta, terrivelmente eficaz.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 37-94             Espalhamento: 3
Vel. Mira: 2               Penalidade Correndo: 3
Munição: Flecha Artesanal / Flecha Composta
Capacidade: 1              Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Sporter-->
<text>
	<id>246</id>
	<name>Um fuzil de pequeno calibre.
Abafador Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 15-25             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 2               Recoil: 8
Penalidade Correndo: 3     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: .22 LR
Cadência: 300 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Repeater-->
<text>
	<id>247</id>
	<name>Uma arma militar usada pelos britânicos no final do século XIX.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 30-50             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 2               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 3     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 7              Munição: .357
Cadência: 85 RPM           Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- SVD-->
<text>
	<id>248</id>
	<name>Um fuzil de precisão soviético que substituiu o Mosin-Nagant.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 71-119           Espalhamento: 3
Vel. Mira: 1               Recoil: 13
Penalidade Correndo: 5     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 10             Munição: 7.62x54mmR
Cadência: 150 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- MP5k-->
<text>
	<id>249</id>
	<name>Uma submetralhadora ultracompacta fabricada na Alemanha.
Empunhadura Integrada
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 21-35             Espalhamento: 10
Vel. Mira: 2               Recoil: 1
Penalidade Correndo: 0     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 9mm
Cadência: 850 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- UMP-->
<text>
	<id>251</id>
	<name>Uma arma de defesa pessoal usada por forças especiais americanas.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 21-35             Espalhamento: 9
Vel. Mira: 2               Recoil: 2
Penalidade Correndo: 0     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: .45 ACP
Cadência: 650 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- RPK-->
<text>
	<id>252</id>
	<name>Uma metralhadora leve derivada da AKM.
Bipé Integrado: Reduz significativamente o recuo após ficar parado.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 30-50             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 6
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 40             Munição: 7.62x39mm
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- FN-FAL-->
<text>
	<id>253</id>
	<name>Um fuzil de batalha desenvolvido na Bélgica.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 54-90             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 6
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 20             Munição: .308
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Saiga-12k-->
<text>
	<id>254</id>
	<name>Uma escopeta de combate semiautomática fabricada na Rússia.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-188           Espalhamento: 17
Vel. Mira: 1               Recoil: 19
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 8              Munição: Calibre 12
Cadência: 200 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AUG-->
<text>
	<id>255</id>
	<name>O primeiro fuzil bullpup produzido em massa com design modular.
Mira e Empunhadura Integradas: Chance de Tiro na Cabeça +15%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 25-41             Espalhamento: 3
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 1.5
Penalidade Correndo: 2.5   Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 5.56x45mm
Cadência: 650 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Bizon-->
<text>
	<id>256</id>
	<name>Uma submetralhadora com design único fabricada na Rússia.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 8
Vel. Mira: 2               Recoil: 3
Penalidade Correndo: 0     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 64             Munição: 9x18mm
Cadência: 550 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Groza-->
<text>
	<id>257</id>
	<name>Fuzil de assalto russo com sistema de lança-granadas integrado.
Lança-granadas GP-25 Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 30-50             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 3     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 9x39mm
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- VSS-->
<text>
	<id>258</id>
	<name>Um fuzil de precisão silencioso fabricado na União Soviética.
Abafador Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 37-62             Espalhamento: 2
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 4
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 20             Munição: 9x39mm
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- SV-98-->
<text>
	<id>259</id>
	<name>Um fuzil de precisão otimizado a partir da plataforma SVD.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 86-144           Espalhamento: 3
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 9
Penalidade Correndo: 5     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 10             Munição: 7.62x54mmR
Cadência: 66 RPM           Desgaste p/ Disparo: 0.2%
+10% de chance de tiro na cabeça ao mirar com precisão
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Madsen-->
<text>
	<id>260</id>
	<name>A primeira metralhadora leve verdadeira do mundo, adotada pelo Exército Real Dinamarquês em 1902.
Bipé Integrado: Reduz significativamente o recuo após ficar parado.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 52-87             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 6
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 30             Munição: 7.62x54mmR
Cadência: 500 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AN-94-->
<text>
	<id>261</id>
	<name>Um fuzil de assalto russo complexo, sua característica mais distintiva é o "hyper burst" que dispara 2 tiros ao mesmo tempo.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 28-46             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 5.45x39mm
Cadência: 1800 RPM         Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Remington Silenciada-->
<text>
	<id>262</id>
	<name>"Quando a regra que você seguiu te trouxe até aqui, de que serviu a regra?" - Anton Chigurh
Abafador Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-188           Espalhamento: 15
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 20
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 6              Munição: Calibre 12
Cadência: 66 RPM           Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- M16A2-->
<text>
	<id>263</id>
	<name>Um dos fuzis da série M16 padrão do exército americano.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-38             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 3     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 5.56x45mm
Cadência: 800 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Vector-->
<text>
	<id>264</id>
	<name>A estabilidade excepcional e a cadência de fogo avassaladora tornam esta arma aterrorizante.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 21-35             Espalhamento: 10
Vel. Mira: 2               Recoil: 2
Penalidade Correndo: 0     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: .45 ACP
Cadência: 1200 RPM         Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- M4 com Carregador Tambor-->
<text>
	<id>265</id>
	<name>Um fuzil confiável usado pelo exército americano. Atualmente equipado com um C-Mag Tambor.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-38             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 100            Munição: 5.56x45mm
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AKM com Carregador Tambor-->
<text>
	<id>266</id>
	<name>Uma arma de fogo derivada de uma arma lendária. Atualmente equipada com um Carregador Tambor.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 30-50             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 5
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 75             Munição: 7.62x39mm
Cadência: 460 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- M70-->
<text>
	<id>267</id>
	<name>O Winchester Modelo 70 é um fuzil de precisão de ferrolho amplamente usado na guerra do Vietnã.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 79-131           Espalhamento: 3
Vel. Mira: 1               Recoil: 20
Penalidade Correndo: 5     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 5              Munição: .308
Cadência: 46 RPM           Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Saiga-12k com Carregador Tambor-->
<text>
	<id>268</id>
	<name>Uma escopeta de combate semiautomática fabricada na Rússia. Atualmente equipada com um Carregador Tambor.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-188           Espalhamento: 17
Vel. Mira: 1               Recoil: 19
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 20             Munição: Calibre 12
Cadência: 200 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- RPK com Carregador Tambor-->
<text>
	<id>269</id>
	<name>Uma metralhadora leve derivada da AKM. Atualmente equipada com um Carregador Tambor.
Bipé Integrado: Reduz significativamente o recuo após ficar parado.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 30-50             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 6
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 75             Munição: 7.62x39mm
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- M16A2 com Carregador Tambor-->
<text>
	<id>270</id>
	<name>Um dos fuzis da série M16 padrão do exército americano. Atualmente equipado com um C-Mag Tambor.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-38             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 3     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 100            Munição: 5.56x45mm
Cadência: 800 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AUG com Carregador Tambor-->
<text>
	<id>271</id>
	<name>O primeiro fuzil bullpup produzido em massa com design modular. Atualmente equipado com um C-Mag Tambor.
Mira e Empunhadura Integradas: Chance de Tiro na Cabeça +15%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 25-41             Espalhamento: 3
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 1.5
Penalidade Correndo: 2.5   Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 100            Munição: 5.56x45mm
Cadência: 650 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- MGL-->
<text>
	<id>272</id>
	<name>Um lança-granadas revólver de 40mm de seis tiros leve.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 45-540           Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 4
Penalidade Correndo: 2.5   Tempo Recarga: 4s
Capacidade: 6              Munição: Granada 40mm
Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Blaze-->
<text>
	<id>273</id>
	<name>Um fuzil de caça de cano destacável, favorecido por sua capacidade única de disparar dois tiros quase instantaneamente.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 71-119           Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 6
Penalidade Correndo: 3     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 2              Munição: .308
Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- FAMAS-->
<text>
	<id>274</id>
	<name>Um fuzil de assalto bullpup projetado para compacidade e alta cadência de tiro.
Bipé Integrado: Reduz significativamente o recuo após ficar parado.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 25-41             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 25             Munição: 5.56x45mm
Cadência: 900 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Mini-14-->
<text>
	<id>275</id>
	<name>A Ruger Mini-14 é um fuzil semiautomático leve, valorizado por seu design clássico, confiabilidade e versatilidade.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 27-45             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 3
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 20             Munição: 5.56x45mm
Cadência: 300 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AK-74 com Carregador Tambor-->
<text>
	<id>276</id>
	<name>Um fuzil de fabricação soviética construído para ambientes hostis. Atualmente equipado com um C-Mag Tambor.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 26-44             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 4
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 95             Munição: 5.45x39mm
Cadência: 600 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AK-74u com Carregador Tambor-->
<text>
	<id>277</id>
	<name>Uma das armas regulares do Exército Russo. Atualmente equipada com um C-Mag Tambor.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 26-44             Espalhamento: 8
Vel. Mira: 2               Recoil: 4
Penalidade Correndo: 1     Tempo Recarga: 3s
Capacidade: 95             Munição: 5.45x39mm
Cadência: 750 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- AS-VAL-->
<text>
	<id>278</id>
	<name>Uma derivada da VSS, apresentando um trilho Picatinny no receptor.
Abafador Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 37-62             Espalhamento: 3
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 4
Penalidade Correndo: 2     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 9x39mm
Cadência: 800 RPM          Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- M249-->
<text>
	<id>279</id>
	<name>Uma metralhadora leve americana, usando caixas de munição de 100 cartuchos alimentados por cinta. Altamente confiável e oferece poder de fogo tremendo.
Bipé Integrado: Reduz significativamente o recuo após ficar parado.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 25-41             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 1.5             Recoil: 4
Penalidade Correndo: 3     Tempo Recarga: 4s
Capacidade: 100            Munição: 5.56x45mm
Cadência: 1000 RPM         Desgaste p/ Disparo: 0.2%
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Mochilas -->
<!-- Taloon-->
<text>
	<id>301</id>
	<name>Uma mochila leve usada para viagens de um dia. Suporta confortavelmente qualquer carga que caiba.

Capacidade de Carga: +5
Pode guardar roupas e calças sobressalentes
</name>
</text>

<text>
	<id>302</id>
	<name>Uma mochila de montanhismo alta feita de materiais de alta tecnologia. Espaçosa, mas muito perceptível.

Capacidade de Carga: +11
Pode guardar roupas e calças sobressalentes
</name>
</text>

<text>
	<id>303</id>
	<name>Uma mochila de caça padrão com bolsos fecháveis. Muito durável e confortável, embora um pouco antiquada.

Capacidade de Carga: +7
Pode guardar roupas e calças sobressalentes
</name>
</text>

<text>
	<id>304</id>
	<name>A mochila de uma criança. Não é muito prática em termos de espaço de carga, mas ajuda a manter um perfil discreto.

Capacidade de Carga: +3
</name>
</text>

<text>
	<id>305</id>
	<name>Uma bolsa pequena e discreta suspensa por uma alça sobre o ombro. Esta bolsa não cabe muita coisa, mas é muito discreta e não será notada facilmente.

Capacidade de Carga: +4
Pode guardar roupas e calças sobressalentes
</name>
</text>

<text>
	<id>306</id>
	<name>Uma mochila de estopa de perfil baixo com uma armação de madeira. Não é muito rígida, mas muito prática.

Capacidade de Carga: +6
Pode guardar roupas e calças sobressalentes
</name>
</text>

<text>
	<id>307</id>
	<name>Um combo de tenda de campismo civil com uma mochila. Oferece um espaço confortável e seco quando implantada, com espaço de armazenamento adicional para o seu saque.

Pode ser colocada no chão
Itens guardados dentro nunca desaparecerão
Capacidade de Carga: +3
Pode guardar roupas e calças sobressalentes
Pode ser implantada no chão como uma tenda civil para guardar itens
</name>
</text>

<text>
	<id>308</id>
	<name>Uma mochila militar confortável para uso prolongado. Acerta o ponto ideal para carregar muito mais equipamento enquanto ainda é minimalista em tamanho.

Capacidade de Carga: +9
Pode guardar roupas e calças sobressalentes
</name>
</text>

<text>
	<id>309</id>
	<name>Uma prática bolsa de cintura usada para carregar itens pequenos. O material não é muito durável, mas serve para o trabalho.

Capacidade de Carga: +2
</name>
</text>

<text>
	<id>310</id>
	<name>Uma pequena bolsa de ombro de grau militar usada para guardar pequenos itens de sobrevivência e ferramentas EDC.

Capacidade de Carga: +1
Slots de Utilidades: +3
Pode guardar facas, fósforos, isqueiros, sinalizadores, cantis
Pode ser usada no peito, juntamente com uma mochila
</name>
</text>

<text>
	<id>311</id>
	<name>Uma bolsa de ombro IFAK de grau médico, projetada para guardar medicamentos de forma protegida contra contaminantes.

Capacidade de Carga: +1
Slots Médicos: +3
Pode guardar quaisquer suprimentos médicos, quaisquer medicamentos
Pode ser usada no peito, juntamente com uma mochila
</name>
</text>

<text>
	<id>312</id>
	<name>Um toque da magia dos Devs para dar aos seus itens a habilidade de saltar dimensões!

Capacidade de Carga: +6
Itens guardados dentro podem ser levados para o próximo jogo
</name>
</text>

<!-- Calças -->
<!-- Jeans-->
<text>
	<id>351</id>
	<name>Calças de ganga, também conhecidas como jeans. Roupas casuais modernas omnipresentes, estas são as suas calças comuns.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +5
</name>
</text>

<!-- Trabalho-->
<text>
	<id>352</id>
	<name>Calças de corte largo adequadas para trabalhos difíceis ao ar livre. Distinguíveis pelos bolsos nas pernas.

Capacidade de Carga: +3
Calor: +5
</name>
</text>

<!-- Desporto-->
<text>
	<id>353</id>
	<name>Calças casuais, concebidas para conforto e fins atléticos. Tornaram-se uma das peças de vestuário mais comuns do mundo.

Capacidade de Carga: +1
Calor: +3
</name>
</text>

<!-- Gorka-->
<text>
	<id>354</id>
	<name>Calças táticas usadas pela unidade estacionada em Gorka. Elas oferecem acesso rápido a grandes bolsos de carga, armadura e proteção decente contra os elementos.

Capacidade de Carga: +3
Calor: +8
Defesa: +2
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
</name>
</text>

<!-- Médico-->
<text>
	<id>355</id>
	<name>Calças de paramédico padrão. Não são diferentes de qualquer outra roupa de trabalho, exceto pelas listras brilhantes e refletoras.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +4
</name>
</text>

<!-- Orel-->
<text>
	<id>356</id>
	<name>Calças do uniforme da unidade especial de polícia OREL. Um pouco quentes e confortáveis, com pouca proteção.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +5
Defesa: +1
</name>
</text>

<!-- Caça-->
<text>
	<id>357</id>
	<name>Calças duráveis, projetadas para períodos prolongados ao ar livre. O padrão de camuflagem torna-se um traje de caça ideal no ambiente certo.

Capacidade de Carga: +3
Calor: +6
Defesa: +1
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
</name>
</text>

<!-- Bombeiro-->
<text>
	<id>358</id>
	<name>Calças resistentes a chamas projetadas para bombeiros. Oferece proteção contra altas temperaturas.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +5
Defesa: +1
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Fornece proteção contra fogo (requer Jaqueta de Bombeiro equipada simultaneamente)
</name>
</text>

<!-- Colete -->
<!-- À Prova de Balas-->
<text>
	<id>401</id>
	<name>Uma concha de tecido coberta sobre uma placa de armadura balística. Boa proteção de cobertura para a frente do tronco.

Defesa: +8
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
</name>
</text>

<!-- assault-->
<text>
	<id>402</id>
	<name>Um colete tático projetado para combate, que prioriza o transporte de equipamento e munição, oferece proteção limitada de acolchoamento macio.

Capacidade de Carga: +2
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Pode prender granadas e granadas de fumaça, até 3
</name>
</text>

<!-- press-->
<text>
	<id>403</id>
	<name>Um colete de imprensa balístico capaz de absorver vários tipos de dano de impacto. Usado por várias organizações de segurança em todo o mundo.

Capacidade de Carga: +1
Defesa: +6
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
</name>
</text>

<!-- Alta Capacidade-->
<text>
	<id>404</id>
	<name>Um colete tático projetado para carregar o máximo de equipamento possível, mantendo a mobilidade total, oferece proteção limitada de acolchoamento macio.

Capacidade de Carga: +3
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Pode prender granadas e granadas de fumaça, até 3
</name>
</text>

<!-- Kevlar-->
<text>
	<id>405</id>
	<name>Um tipo de armadura corporal rígida feita do forte material sintético Kevlar. Altamente eficaz para parar balas, mantendo um equilíbrio entre mobilidade e capacidade de carga.

Capacidade de Carga: +3
Defesa: +10
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
Pode prender granadas e granadas de fumaça, até 3
</name>
</text>

<!-- Soviético-->
<text>
	<id>406</id>
	<name>Edição das forças soviéticas. Um colete tático dedicado que oferece maior proteção para o baixo ventre devido a uma secção do peito alongada.

Capacidade de Carga: +2
Defesa: +8
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
</name>
</text>

<!-- Avental-->
<text>
	<id>407</id>
	<name>Uma peça de vestuário versátil usada sobre a roupa para proteger o corpo e a roupa do usuário de substâncias como sujidade, tripas, gordura e produtos químicos.

Capacidade de Carga: +1
</name>
</text>

<!-- Ghillie (Colete)-->
<text>
	<id>408</id>
	<name>Um traje de camuflagem usado para esconder completamente o usuário em um ambiente natural.

Ativa quando a durabilidade está acima de 50%. Concede invisibilidade ao ficar parado por um curto período.
Mover-se ou atacar quebra a invisibilidade. Alvos invisíveis não podem ser vistos.
</name>
</text>

<!-- M Heavy Armor-->
<text>
	<id>409</id>
	<name>Armadura militar de primeira linha revestida com uma camada de composto experimental chamado "Complexo M". Para balas como se não fosse nada.

Defesa: +20
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +15%
</name>
</text>

<!-- Traje de Proteção Classe A-->
<text>
	<id>410</id>
	<name>Um Traje de Proteção Classe A Hermético.

O efeito ativa quando a durabilidade está acima de 50%. A proteção total requer luvas e botas.
À prova de chuva, Radiação, Contaminação (requer proteção total).
Pode selar para bloquear ar contaminado por 2 minutos (requer proteção total).
Pode ser colocado em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Traje de Proteção Térmico-->
<text>
	<id>411</id>
	<name>Um colete de kevlar em camadas sobre um traje CBRN.

Capacidade de Carga: +3
Defesa: +10
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
Pode prender granadas e granadas de fumaça, até 3
Contém as propriedades de um traje CBRN
</name>
</text>

<!-- Traje Militar M Heavy-->
<text>
	<id>412</id>
	<name>Uma armadura pesada M em camadas sobre um traje CBRN.

Defesa: +20
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +15%
Contém as propriedades de um traje CBRN
</name>
</text>

<!-- Traje Militar Ghillie-->
<text>
	<id>413</id>
	<name>Um traje ghillie em camadas sobre um traje CBRN.

Ativa quando a durabilidade está acima de 50%. Concede invisibilidade ao ficar parado por um curto período.
Mover-se ou atacar quebra a invisibilidade.
Contém as propriedades de um traje CBRN
</name>
</text>

<!-- Traje de Proteção Classe C-->
<text>
	<id>414</id>
	<name>Um Traje de Proteção Classe C de proteção básica.

O efeito ativa quando a durabilidade está acima de 50%. A proteção total requer luvas e botas.
À prova de chuva, Contaminação (requer proteção total).
Pode ser colocado em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Traje de Proteção Classe B-->
<text>
	<id>415</id>
	<name>Um Traje de Proteção Classe B à prova de radiação.

O efeito ativa quando a durabilidade está acima de 50%. A proteção total requer luvas e botas.
À prova de chuva, Radiação, Contaminação (requer proteção total).
Pode ser colocado em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Traje Militar Classe A-->
<text>
	<id>416</id>
	<name>Um traje de proteção de grau militar, permite a fixação de traje Ghillie, colete Kevlar e Armadura Pesada M.

O efeito ativa quando a durabilidade está acima de 50%. A proteção total requer luvas e botas.
À prova de chuva, Radiação, Contaminação (requer proteção total).
Pode selar para bloquear ar contaminado por 2 minutos (requer proteção total).
Pode ser colocado em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Capacetes -->
<text>
	<id>450</id>
	<name>Clique para remover o equipamento de forro
</name>
</text>

<!-- Moto-->
<text>
	<id>451</id>
	<name>Um capacete protetor com viseira para motociclistas. A casca externa dura absorve impactos com facilidade.

Calor: +2
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
</name>
</text>

<!-- Militar-->
<text>
	<id>452</id>
	<name>Capacete de infantaria do exército, uma peça de equipamento balístico de cabeça projetada para proteção contra fragmentação, impacto contundente e algumas armas de fogo pequenas.

Calor: +2
Defesa: +4
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Reduz dano de tiro na cabeça
</name>
</text>

<!-- Obra-->
<text>
	<id>453</id>
	<name>Um capacete de construção usado para proteger a cabeça do impacto de ferramentas caindo, detritos ou qualquer força contundente.

Calor: +2
Defesa: +2
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
</name>
</text>

<!-- Máscara de Gás-->
<text>
	<id>454</id>
	<name>Uma forma de equipamento de proteção individual que protege o usuário de inalar poluentes transportados pelo ar e gases tóxicos.

Calor: +2
Fornece imunidade contra gás tóxico; a durabilidade diminui em áreas contaminadas
Pode ser usada como forro sob outros equipamentos de cabeça
</name>
</text>

<!-- Moto2-->
<text>
	<id>455</id>
	<name>Um capacete protetor com viseira para motociclistas. A casca externa dura absorve impactos com facilidade.

Calor: +2
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
</name>
</text>

<!-- Moto3-->
<text>
	<id>456</id>
	<name>Um capacete protetor com viseira para motociclistas. A casca externa dura absorve impactos com facilidade.

Calor: +2
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
</name>
</text>

<!-- Boné-->
<text>
	<id>457</id>
	<name>Boné macio com aba curva e coroa arredondada. É eficaz para proteger os olhos do sol.

Calor: +2
</name>
</text>

<!-- Gorro-->
<text>
	<id>458</id>
	<name>Um gorro macio e justo, sem aba, conhecido por sua versatilidade e calor.

Calor: +4
</name>
</text>

<!-- Ushanka-->
<text>
	<id>459</id>
	<name>Um chapéu de pele russo tradicional com abas auriculares que podem ser amarradas em diferentes posições para fornecer máxima proteção contra o frio extremo.

Calor: +6
</name>
</text>

<!-- Boina-->
<text>
	<id>460</id>
	<name>Uma boina com uma insígnia costurada de um lado. Não oferece muita proteção, nem proporciona muito conforto térmico.

Calor: +2
</name>
</text>

<!-- Balaclava-->
<text>
	<id>461</id>
	<name>Uma cobertura de cabeça justa que protege a cabeça, o rosto e o pescoço, deixando apenas os olhos ou partes do rosto expostos.

Calor: +3
Pode ser usada como forro sob outros equipamentos de cabeça
</name>
</text>

<!-- Farol-->
<text>
	<id>462</id>
	<name>Um dispositivo de iluminação sem as mãos usado na cabeça com uma alça ajustável.

Calor: +1
Requer uma bateria para operar
Pode ser colocado em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Cowboy-->
<text>
	<id>463</id>
	<name>Chapéu de cowboy de copa alta e aba larga. Associado a trabalhadores de rancho, cowboys e homens sem nome.

Calor: +2
</name>
</text>

<!-- Solda-->
<text>
	<id>464</id>
	<name>Protege os olhos, rosto e pescoço da luz ultravioleta, faíscas e calor durante a soldagem.

Calor: +1
Defesa: +1
</name>
</text>

<!-- Gorka-->
<text>
	<id>465</id>
	<name>Um capacete militar robusto projetado para condições climáticas adversas.

Calor: +3
Defesa: +5
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
Reduz dano de tiro na cabeça
</name>
</text>

<!-- Polícia-->
<text>
	<id>466</id>
	<name>Um quepe policial é usado como parte de um uniforme policial.

Calor: +2
</name>
</text>

<!-- NVG-->
<text>
	<id>467</id>
	<name>Óculos de Visão Noturna alimentados por bateria para intensificar imagens em ambientes com pouca luz. Vem com uma alça de cabeça.

Calor: +1
Requer uma bateria para operar
Pode ser colocado em slots de inventário.
</name>
</text>

<!-- Bandana-->
<text>
	<id>468</id>
	<name>Um pedaço de pano usado na cabeça. Normalmente feitas de algodão ou seda, as bandanas são versáteis e podem ser estilizadas de muitas maneiras.

Calor: +2
Pode ser rasgada em trapos
</name>
</text>

<!-- Cruzado-->
<text>
	<id>469</id>
	<name>Um elmo de rosto inteiro feito de aço frio, projetado para oferecer proteção superior da cabeça durante a luta corporal brutal da guerra medieval.

Calor: +4
Defesa: +5
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +15%
Reduz dano de tiro na cabeça
</name>
</text>

<!-- Piloto-->
<text>
	<id>470</id>
	<name>Um capacete projetado para fornecer proteção aos pilotos, juntamente com fiação eletrônica para permitir a comunicação por microfone. Vem com uma viseira protetora.

Calor: +3
Defesa: +2
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
</name>
</text>

<!-- Altyn-->
<text>
	<id>471</id>
	<name>Uma camada de 4mm de espessura de capacete de concha de titânio estampado equipado com uma viseira facial. Para balas como se não fosse nada.

Calor: +3
Defesa: +7
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
Reduz dano de tiro na cabeça
</name>
</text>

<!-- "Killa" Altyn-->
<text>
	<id>472</id>
	<name>Uma camada de 4mm de espessura de capacete de concha de titânio estampado equipado com uma viseira facial. Para balas como se não fosse nada. Também é pintado com spray para se parecer com um "Capacete Killa".

Calor: +3
Defesa: +7
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
Reduz dano de tiro na cabeça
</name>
</text>

<!-- GP-5-->
<text>
	<id>473</id>
	<name>Máscara de gás soviética de rosto inteiro com montagem frontal para cartuchos de filtro. Usada para proteger contra poluentes transportados pelo ar e ar contaminado.

Calor: +2
Fornece imunidade contra gás tóxico; tem mais durabilidade, mas se desgasta constantemente em áreas contaminadas
Pode ser usada como forro sob outros equipamentos de cabeça
</name>
</text>

<!-- Palhaço-->
<text>
	<id>474</id>
	<name>O equipamento de cabeça preferido dos degenerados que agem como palhaços nas ilhas.

Calor: +1
Pode ser usada como forro sob outros equipamentos de cabeça
</name>
</text>

<!-- Assalto-->
<text>
	<id>475</id>
	<name>Capacete balístico com trilhos para acessórios e cobertura NVG. Projetado para atender aplicações de combate no escuro, protegendo a cabeça.

Calor: +3
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Reduz dano de tiro na cabeça
Pode montar visão noturna e lanterna acoplável
</name>
</text>

<!-- Assalto-->
<text>
	<id>476</id>
	<name>Capacete balístico com trilhos para acessórios e cobertura NVG. Projetado para atender aplicações de combate no escuro, protegendo a cabeça.

Calor: +3
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Reduz dano de tiro na cabeça
Pode montar visão noturna e lanterna acoplável
</name>
</text>

<!-- Assalto-->
<text>
	<id>477</id>
	<name>Capacete balístico com trilhos para acessórios e cobertura NVG. Projetado para atender aplicações de combate no escuro, protegendo a cabeça.

Calor: +3
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Reduz dano de tiro na cabeça
Pode montar visão noturna e lanterna acoplável
</name>
</text>

<!-- Assalto-->
<text>
	<id>478</id>
	<name>Capacete balístico com trilhos para acessórios e cobertura NVG. Projetado para atender aplicações de combate no escuro, protegendo a cabeça.

Calor: +3
Defesa: +3
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Reduz dano de tiro na cabeça
Pode montar visão noturna e lanterna acoplável
</name>
</text>

<!-- Roupas -->
<!-- Moletom-->
<text>
	<id>501</id>
	<name>Um moletom com capuz e fecho vertical e dois bolsos grandes. Fornece proteção decente contra os elementos.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +5
</name>
</text>

<!-- Camisa-->
<text>
	<id>502</id>
	<name>Uma peça de vestuário de manga comprida comum, com botões, feita de poliéster e algodão.

Capacidade de Carga: +1
Calor: +3
Pode ser rasgada em trapos
</name>
</text>

<!-- Moletom-->
<text>
	<id>504</id>
	<name>Um moletom com capuz e fecho vertical e dois bolsos grandes. Fornece proteção decente contra os elementos.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +5
</name>
</text>

<!-- Capa de Chuva-->
<text>
	<id>505</id>
	<name>Uma jaqueta feita de tecido resistente à água com gola e capuz estendidos. Ajuda a proteger a parte superior do corpo da chuva.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +6
À prova de chuva, não afetado pela chuva
</name>
</text>

<!-- Capa de Chuva-->
<text>
	<id>506</id>
	<name>Uma jaqueta feita de tecido resistente à água com gola e capuz estendidos. Ajuda a proteger a parte superior do corpo da chuva.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +6
À prova de chuva, não afetado pela chuva
</name>
</text>

<!-- Jaqueta de Motociclista-->
<text>
	<id>507</id>
	<name>Uma jaqueta de couro de motociclista clássica. Resistente, durável e protetora. Sem mencionar o estilo.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +4
Defesa: +2
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
</name>
</text>

<!-- Casaco de Pele-->
<text>
	<id>509</id>
	<name>Um casaco de pele longo e solto com um cinto, geralmente feito de material isolado e semelhante em estilo a um casaco militar.

Capacidade de Carga: +1
Calor: +9
</name>
</text>

<!-- Gorka-->
<text>
	<id>510</id>
	<name>Jaqueta tática usada pela unidade estacionada em Gorka. Oferece acesso rápido a grandes bolsos de carga, armadura e proteção decente contra os elementos.

Capacidade de Carga: +3
Calor: +8
Defesa: +2
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +10%
</name>
</text>

<!-- T-Shirt-->
<text>
	<id>511</id>
	<name>Camiseta de manga curta com decote redondo e corte regular. Nada de especial.

Pode ser rasgada em trapos
</name>
</text>

<!-- Paramédico-->
<text>
	<id>512</id>
	<name>Jaqueta de paramédico padrão. Não é diferente de qualquer outra roupa de trabalho, exceto pelas listras brilhantes e refletoras.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +5
</name>
</text>

<!-- Orel-->
<text>
	<id>513</id>
	<name>Jaqueta do uniforme da unidade especial de polícia OREL. Um pouco quente, confortável e com armadura.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +5
Defesa: +1
</name>
</text>

<!-- Moletom Atlético-->
<text>
	<id>514</id>
	<name>Jaqueta casual, projetada para conforto e fins atléticos. Tornou-se uma das peças de vestuário mais comuns do mundo.

Capacidade de Carga: +1
Calor: +4
</name>
</text>

<!-- Vestido-->
<text>
	<id>515</id>
	<name>Vestido feminino confortável. Vai manter você bonita em qualquer situação.

Capacidade de Carga: +1
Calor: +4
</name>
</text>

<!-- Jaqueta de Penas-->
<text>
	<id>516</id>
	<name>Jaqueta puff altamente compressível cheia de penas macias e quentes de pato ou ganso, sensação aconchegante.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +8
</name>
</text>

<!-- Caça-->
<text>
	<id>517</id>
	<name>Jaqueta durável, projetada para períodos prolongados ao ar livre. O padrão de camuflagem torna-se um traje de caça ideal no ambiente certo.

Capacidade de Carga: +3
Calor: +6
Defesa: +1
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
</name>
</text>

<!-- Suéter-->
<text>
	<id>518</id>
	<name>Suéter grosso de lã de manga comprida. É muito quente, muito absorvente e extremamente coçando.

Capacidade de Carga: +1
Calor: +6
</name>
</text>

<!-- Moletom Incrível-->
<text>
	<id>519</id>
	<name>O moletom lendário do homem, o mito, a lenda... Cannedbits, também conhecido como Michael Azovsky.

Capacidade de Carga: +3
Calor: +8
</name>
</text>

<!-- Jaqueta de Bombeiro-->
<text>
	<id>520</id>
	<name>Uma jaqueta resistente a chamas projetada para bombeiros. Oferece proteção contra altas temperaturas.

Capacidade de Carga: +2
Calor: +5
Defesa: +1
Chance de Bloqueio Corpo a Corpo: +5%
Fornece proteção contra fogo (requer Calça de Bombeiro equipada simultaneamente)
</name>
</text>

<!-- Corpo a Corpo -->
<!-- Mãos-->
<text>
	<id>550</id>
	<name>Quando estiver de mãos vazias, clique para recuperar armadilhas de urso, cercas de arame, minas claymore, esconderijos de itens, geradores e holofotes colocados.
</name>
</text>

<!-- Machadinha-->
<text>
	<id>551</id>
	<name>Uma ferramenta de lâmina com uma mão e uma cabeça de martelo de um lado. É a ferramenta para qualquer entusiasta ao ar livre.

Dano: 38-63
Chance Crítico: 25%
Chance Bloqueio: 25%
Velocidade Ataque: 1.5s
Pode cortar árvores
</name>
</text>

<!-- Pá-->
<text>
	<id>552</id>
	<name>Pá comum. A lâmina de aço forte divide facilmente solo e crânios.

Dano: 19-31
Chance Crítico: 15%
Chance Bloqueio: 35%
Velocidade Ataque: 1.6s
Pode ser usada como ferramenta de cultivo
Pode enterrar corpos de sobreviventes
</name>
</text>

<!-- Chave Inglesa-->
<text>
	<id>553</id>
	<name>Chave ajustável. Antes usada para apertar porcas ou parafusos, agora é uma arma contundente decente.

Dano: 23-38
Chance Crítico: 25%
Chance Bloqueio: 15%
Velocidade Ataque: 1.3s
Pode desmontar estruturas e recuperar placas de metal
</name>
</text>

<!-- Taco de Beisebol-->
<text>
	<id>554</id>
	<name>Um taco de beisebol de madeira feito para acertar bolas... ou para fazer uma arma icônica do apocalipse zumbi para quebrar crânios.

Dano: 26-44
Chance Crítico: 25%
Chance Bloqueio: 15%
Velocidade Ataque: 1s
Pode ser fabricado: Taco de Beisebol com Arame Farpado (requer Arame Farpado)
</name>
</text>

<!-- Machado de Incêndio-->
<text>
	<id>555</id>
	<name>Um machado de bombeiro usado principalmente para derrubar portas e janelas. É a resposta, se a pergunta for uma cidade cheia de zumbis.

Dano: 45-75
Chance Crítico: 25%
Chance Bloqueio: 25%
Velocidade Ataque: 1.6s
Pode cortar árvores
Pode desmontar estruturas e recuperar placas de metal
</name>
</text>

<!-- Pé de Cabra-->
<text>
	<id>556</id>
	<name>Uma arma corpo a corpo e ferramenta durável e multiuso para arrombar portas e caixotes.

Dano: 19-31
Chance Crítico: 25%
Chance Bloqueio: 15%
Velocidade Ataque: 1.2s
Pode desmontar estruturas e recuperar placas de metal
</name>
</text>

<!-- Faca de Cozinha-->
<text>
	<id>557</id>
	<name>Uma faca de cozinha padrão, afiada o suficiente para a maioria das tarefas.

Dano: 14-24
Chance Crítico: 10%
Chance Bloqueio: 5%
Velocidade Ataque: 0.8s
</name>
</text>

<!-- Faca de Caça-->
<text>
	<id>558</id>
	<name>A faca de caça é uma ferramenta especializada projetada com uma ponta ligeiramente curva, principalmente para a preparação de caça em campo.

Dano: 15-25
Chance Crítico: 15%
Chance Bloqueio: 5%
Velocidade Ataque: 0.8s
</name>
</text>

<!-- Canivete Militar-->
<text>
	<id>559</id>
	<name>Uma faca de combate afiada com uma lâmina robusta e cabo. Ótima para autodefesa, mas também tem outros usos mais mundanos.

Dano: 16-26
Chance Crítico: 20%
Chance Bloqueio: 5%
Velocidade Ataque: 0.8s
</name>
</text>

<!-- Picareta-->
<text>
	<id>560</id>
	<name>Uma picareta de ferro!...pode minerar diamantes!...opa, jogo errado.

Dano: 33-55
Chance Crítico: 15%
Chance Bloqueio: 35%
Velocidade Ataque: 1.3s
Pode ser usada como ferramenta de cultivo
</name>
</text>

<!-- Forcado-->
<text>
	<id>561</id>
	<name>Uma ferramenta agrícola composta por um cabo comprido e dentes grossos numa extremidade, usada para levantar e atirar palha ou folhas, mas também bastante capaz de perfurar carne.

Dano: 30-50
Chance Crítico: 15%
Chance Bloqueio: 35%
Velocidade Ataque: 1.2s
Pode ser usada como ferramenta de cultivo
</name>
</text>

<!-- Marreta-->
<text>
	<id>562</id>
	<name>Uma cabeça de metal plana pode causar danos de forma devastadora, devido ao seu grande tamanho. Certamente útil para vários fins de demolição.

Dano: 41-69
Chance Crítico: 40%
Chance Bloqueio: 15%
Velocidade Ataque: 1.8s
Pode desmontar estruturas e recuperar placas de metal
</name>
</text>

<!-- Espada Cruzada-->
<text>
	<id>563</id>
	<name>Nas lendas, uma espada como esta está destinada a um grande herói. O portador seria alguém de coração puro, escolhido por Deus para empunhá-la contra as forças do mal.

Dano: 56-94
Chance Crítico: 35%
Chance Bloqueio: 25%
Velocidade Ataque: 1.5s
Pode cortar árvores
</name>
</text>

<!-- Frigideira-->
<text>
	<id>564</id>
	<name>Uma frigideira de ferro fundido propositadamente construída para cozinhar o ódio pelos seus inimigos.

Dano: 25-41
Chance Crítico: 40%
Chance Bloqueio: 35%
Velocidade Ataque: 0.9s
Pode Cozinhar: Ovo Frito (requer Ovo + Fogueira), Omelete de Tomate (requer Ovo + Tomate + Fogueira), Carne com Pimentão (requer Bife Cru/Carne de Coelho Cru/Frango Cru + Pimentão + Fogueira)
</name>
</text>

<!-- Katana-->
<text>
	<id>565</id>
	<name>Uma lâmina japonesa de um só gume historicamente usada pela classe samurai no Japão feudal. Seu design elegante é considerado tanto uma arma quanto uma obra de arte.

Dano: 48-81
Chance Crítico: 35%
Chance Bloqueio: 25%
Velocidade Ataque: 1.2s
Pode cortar árvores
</name>
</text>

<!-- Taco de Arame Farpado-->
<text>
	<id>566</id>
	<name>Um taco de beisebol comum envolto em arame farpado nodoso.

Dano: 38-63
Chance Crítico: 35%
Chance Bloqueio: 20%
Velocidade Ataque: 1s
</name>
</text>

<!-- Motosserra-->
<text>
	<id>567</id>
	<name>Texas, nosso Texas! Tão maravilhoso, tão ótimo!

Dano: 0 (desligada) / 10 (ligada)
Chance Crítico: 0% (desligada) / 20% (ligada)
Chance Bloqueio: 0% (desligada) / 40% (ligada)
Velocidade Ataque: 0.1s
Pode ser abastecida com gasolina; consome combustível enquanto ativa
Pode cortar árvores, desmontar estruturas, recuperar placas de metal (requer ativação)
</name>
</text>

<!-- Gerador-->
<text>
	<id>568</id>
	<name>Um gerador portátil movido a gasolina. Fornece eletricidade suficiente para alimentar uma pequena casa enquanto o combustível durar.

Um gerador pesado, requer duas mãos para carregar.
Pode ser implantado e enchido com gasolina
Pode ser ligado para várias aplicações elétricas
</name>
</text>

<!-- Placa de Metal-->
<text>
	<id>569</id>
	<name>Folhas de metal recuperadas de destroços. Ótimas se você precisa fazer alguma construção séria, caso contrário, não são tão úteis.

Uma placa de metal grande, requer duas mãos para carregar.
Pode ser fabricada: Cerca de Metal (requer Madeira), Reforçar Veículo (requer Maçarico + Veículo)
</name>
</text>

<!-- Localização secreta revelada-->
<text>
	<id>150</id>
	<name>Este é um local secreto!</name>
</text>

<text>
	<id>151</id>
	<name>Chamar suprimento aéreo!</name>
</text>

<text>
	<id>152</id>
	<name>Carregar</name>
</text>

<text>
	<id>153</id>
	<name>Este veículo não tem uma metralhadora montada.</name>
</text>

<text>
	<id>154</id>
	<name>Não posso fazer isso aqui.</name>
</text>

<text>
	<id>155</id>
	<name>Por favor, selecione um nível de dificuldade.
Alguns desbloqueios requerem conclusão em dificuldades mais altas.
</name>
</text>

<text>
	<id>156</id>
	<name>Preciso de uma arma com um lança-granadas acoplado.</name>
</text>

<text>
	<id>157</id>
	<name>Munição: </name>
</text>

<text>
	<id>158</id>
	<name>Não posso fazer isso enquanto estou doente.</name>
</text>

<text>
	<id>159</id>
	<name>Estou muito fraco... não posso fazer isso ainda.</name>
</text>

<text>
	<id>160</id>
	<name>Estou sangrando!</name>
</text>

<text>
	<id>161</id>
	<name>Recusar</name>
</text>

<text>
	<id>162</id>
	<name>Não temos mais nada a dizer um ao outro.</name>
</text>

<!-- Frases de bot para comandos-->
<text>
	<id>163</id>
	<name>Certo! Vamos!</name>
</text>

<text>
	<id>164</id>
	<name>Vigio esta área!</name>
</text>

<!-- Frases para dormir-->
<text>
	<id>165</id>
	<name>Inimigos estão por perto. Não posso dormir agora.</name>
</text>

<text>
	<id>166</id>
	<name>É melhor dormir à noite.</name>
</text>

<text>
	<id>167</id>
	<name>Você pode dormir à noite. Se estiver em boas condições, acordará às 6:00; se estiver com fome ou sede, acordará mais cedo.
</name>
</text>

<text>
	<id>168</id>
	<name>Dormir</name>
</text>

<text>
	<id>169</id>
	<name>Condições adequadas para dormir.</name>
</text>

<text>
	<id>170</id>
	<name>Está muito frio aqui. Não consigo dormir.</name>
</text>

<text>
	<id>171</id>
	<name>Estou com tanta fome.</name>
</text>

<text>
	<id>172</id>
	<name>Estou com tanta sede.</name>
</text>

<text>
	<id>173</id>
	<name>Estou sangrando. Não posso fazer isso.</name>
</text>

<text>
	<id>174</id>
	<name>Preciso dormir dentro de uma casa.</name>
</text>

<text>
	<id>175</id>
	<name>Não estou me sentindo bem. Não consigo dormir.</name>
</text>

<text>
	<id>176</id>
	<name>Não consigo dormir durante o dia.</name>
</text>

<text>
	<id>177</id>
	<name>Não consigo dormir.</name>
</text>

<text>
	<id>178</id>
	<name>Lendário</name>
</text>

<text>
	<id>179</id>
	<name>Muito perto! Você vai me acertar!</name>
</text>

<!-- Personagens -->
<text>
	<id>180</id>
	<name>Xavier "O Piloto"
Equipamento: Calça Gorka, Suéter, Capacete de Piloto, UMP-45, Sinalizador
Habilidades Especiais: Sobrevivente (Nível 2), Reconhecimento</name>
</text>

<text>
	<id>181</id>
	<name>Xavier "O Piloto"
Requisito de Desbloqueio: Encontre 13 locais de queda militar em uma única partida
Na dificuldade "Lendário"</name>
</text>

<text>
	<id>182</id>
	<name>Rudolf "O Caçador"
Equipamento: IZH-43, Ushanka, Munição Calibre 12×10, Faca de Caça, Vara de Pescar com Carrete, Jaqueta de Caça, Calça de Caça
Habilidades Especiais: Caçador (Nível 2), Vigilância</name>
</text>

<text>
	<id>183</id>
	<name>Rudolf "O Caçador"
Requisito de Desbloqueio: Encontre e mate 3 Cervos Albino em uma única partida
Na dificuldade "Lendário"</name>
</text>

<text>
	<id>184</id>
	<name>Taman "O Guarda"
Equipamento: Quepe de Policial, Jaqueta Orel, Calça Orel, AKs-74u, Bebida Energética
Habilidades Especiais: Atirador de Elite (Nível 2), Buscador de Munição</name>
</text>

<text>
	<id>185</id>
	<name>Taman "O Guarda"
Requisito de Desbloqueio: Mate um "Tank" usando a metralhadora montada no Humvee
Na dificuldade "Lendário"</name>
</text>

<text>
	<id>186</id>
	<name>Daria "A Cientista"
Equipamento: Calça de Trabalho, Avental, Camisa, Tetraciclina, Bolsa de Sangue Vazia, Vitaminas, Morfina, Atadura×3
Habilidades Especiais: Vitalidade (Nível 2), Velocista</name>
</text>

<text>
	<id>187</id>
	<name>Daria "A Cientista"
Requisito de Desbloqueio: Alcance a Quinta Ilha
Na dificuldade "Lendário"</name>
</text>

<text>
	<id>188</id>
	<name>Amolar (+25%)</name>
</text>

<text>
	<id>189</id>
	<name>Pistola Desert Eagle
Requisito de Desbloqueio: Use simultaneamente um Chapéu de Cowboy, uma Camisa e carregue um Revólver Magnum
Na dificuldade "Regular" ou superior
Progresso Atual:</name>
</text>

<text>
	<id>190</id>
	<name>Pistola Desert Eagle
Desbloqueada
Aparece em: Bunkers, Lojas de Armas</name>
</text>

<text>
	<id>191</id>
	<name>Katana
Requisito de Desbloqueio: Mate 100 Infectados com uma Faca
Na dificuldade "Lendário"
Progresso Atual:</name>
</text>

<text>
	<id>192</id>
	<name>Katana
Desbloqueada
Aparece em: Lojas de Armas</name>
</text>

<text>
	<id>193</id>
	<name>A arma está mais afiada agora.</name>
</text>

<text>
	<id>194</id>
	<name>Esta arma não pode ser amolada.</name>
</text>

<text>
	<id>195</id>
	<name>Fabricar Corda</name>
</text>

<text>
	<id>196</id>
	<name>Preciso de 3 Trapos para fazer.</name>
</text>

<text>
	<id>197</id>
	<name>Siga-me!</name>
</text>

<text>
	<id>198</id>
	<name>Patrulhe aqui!</name>
</text>

<text>
	<id>199</id>
	<name>Vá embora!</name>
</text>

<text>
	<id>200</id>
	<name>Olá, sobrevivente!</name>
</text>

<text>
	<id>201</id>
	<name>Não posso fazer isso aqui.</name>
</text>

<text>
	<id>202</id>
	<name>Há inimigos por perto!</name>
</text>

<text>
	<id>203</id>
	<name>Acho que posso saltar o carro.</name>
</text>

<text>
	<id>204</id>
	<name>Tem certeza de que quer saltar para a ponte quebrada?
	Você não poderá voltar. Muitos perigos esperam do outro lado!</name>
</text>

<text>
	<id>205</id>
	<name>Olá!</name>
</text>

<text>
	<id>206</id>
	<name>Ei, sobrevivente! Pode nos ajudar?</name>
</text>

<text>
	<id>207</id>
	<name>Não atire! Somos amigos.</name>
</text>

<text>
	<id>208</id>
	<name>Oi</name>
</text>

<text>
	<id>209</id>
	<name>Obrigado!</name>
</text>

<text>
	<id>210</id>
	<name>Ei, sobrevivente! Ouvimos falar de você!
	Você ajudou muitas pessoas necessitadas.
	Queremos ajudar você.
	Pegue isso, e que Deus te abençoe.</name>
</text>

<text>
	<id>611</id>
	<name>Aprendi algo com isso!</name>
</text>

<text>
	<id>612</id>
	<name>Ler</name>
</text>

<text>
	<id>613</id>
	<name>Sinto-me invencível, mas infelizmente não sou.</name>
</text>

<text>
	<id>614</id>
	<name>minutos</name>
</text>

<text>
	<id>615</id>
	<name>Fabricar Lona</name>
</text>

<text>
	<id>616</id>
	<name>Cache de Suprimentos</name>
</text>

<!-- Descrições de dificuldade-->
<text>
	<id>617</id>
	<name>• Fome e sede diminuem lentamente
• Clima ameno
• Dano de NPC reduzido contra o jogador
</name>
</text>

<text>
	<id>618</id>
	<name>• Fome e sede diminuem normalmente
• Clima normal
• Dano de NPC normal contra o jogador
</name>
</text>

<text>
	<id>619</id>
	<name>• Fome e sede diminuem mais rápido
• Clima frio
• Dano de NPC aumentado contra o jogador
• Mais infectados em algumas áreas
</name>
</text>

<text>
	<id>620</id>
	<name>• Fome e sede diminuem mais rápido
• Clima extremo
• Ataques à distância de NPC podem acertar a cabeça
• Infectados mais poderosos em algumas áreas
• Áreas inexploradas ficam ocultas no minimapa
</name>
</text>

<text>
	<id>621</id>
	<name>Iniciar
</name>
</text>

<text>
	<id>622</id>
	<name>Tem certeza de que quer ir para a Quinta Ilha?
	Você não poderá voltar.
</name>
</text>

<text>
	<id>623</id>
	<name>Tem certeza de que quer ir para a Quinta Ilha?
	Você não poderá voltar.
</name>
</text>

<text>
	<id>624</id>
	<name>A durabilidade da vara de pescar está muito baixa.
</name>
</text>

<text>
	<id>625</id>
	<name>Fabricar Coquetel Molotov
</name>
</text>

<text>
	<id>626</id>
	<name>Coquetel Molotov e Corda
</name>
</text>

<text>
	<id>627</id>
	<name>Trapo x3 = Corda
</name>
</text>

<text>
	<id>628</id>
	<name>Uísque + Sinalizador = Coquetel Molotov
</name>
</text>

<text>
	<id>629</id>
	<name>Esconder Suprimentos
</name>
</text>

<text>
	<id>630</id>
	<name>Saco × 2 = Lona
</name>
</text>

<text>
	<id>631</id>
	<name>Lona + Madeira = Cache de Suprimentos
Suprimentos escondidos dentro não desaparecerão
</name>
</text>

<text>
	<id>632</id>
	<name>Mike "O Designer"
Requisito de Desbloqueio: Alcance a Ilha Desconhecida
Na dificuldade "Lendário"
</name>
</text>

<text>
	<id>633</id>
	<name>Mike "O Designer"
Equipamento: Moletom Incrível, Calça de Trabalho, Espada, Vector, Bebida Energética×4, Munição .45 ACP×60
Habilidades Especiais: Atirador de Elite, Reconhecimento, Velocista, Golpe Letal</name>
</text>

<text>
	<id>634</id>
	<name>Fita Médica
Requisito de Desbloqueio: Escape com Emilio "O Médico", Billy "O Radical" ou Dave "O Boxeador"</name>
</text>

<text>
	<id>635</id>
	<name>Isqueiro
Requisito de Desbloqueio: Escape com Lee "O Louco", Sergey "O Eslavo" ou John "O Motociclista"</name>
</text>

<text>
	<id>636</id>
	<name>Granada de Fumaça
Requisito de Desbloqueio: Escape com Ganzo "O Dragão", Tom "O Sobrevivente" ou Garry "O Veterano"</name>
</text>

<text>
	<id>637</id>
	<name>Mira Laser
Requisito de Desbloqueio: Escape com Kate "A Viajante", Jasmine "A Lenhadora" ou Aika "A Correspondente de Guerra"</name>
</text>

<text>
	<id>638</id>
	<name>Cartão-Chave
Requisito de Desbloqueio: Escape com Xavier "O Piloto", Rudolf "O Caçador", Taman "O Guarda" ou Daria "A Cientista"</name>
</text>

<text>
	<id>639</id>
	<name>...Repetindo! Ouvimos você! Estaremos aí em um dia! Aguente firme...</name>
</text>

<text>
	<id>640</id>
	<name>Tentar usar o rádio para contatar sobreviventes próximos?</name>
</text>

<text>
	<id>641</id>
	<name>Fumar</name>
</text>

<text>
	<id>642</id>
	<name>Proteger</name>
</text>

<text>
	<id>643</id>
	<name>Fertilizar</name>
</text>

<text>
	<id>644</id>
	<name>Itens</name>
</text>

<text>
	<id>645</id>
	<name>Fita Médica
Desbloqueada
Aparece em: Hospitais, Cidades</name>
</text>

<text>
	<id>646</id>
	<name>Isqueiro
Desbloqueado
Aparece em: Quartéis de Bombeiros, Armazéns</name>
</text>

<text>
	<id>647</id>
	<name>Granada de Fumaça
Desbloqueada
Aparece em: Bunkers, Bases Militares</name>
</text>

<text>
	<id>648</id>
	<name>Mira Laser
Desbloqueada
Aparece em: Bunkers, Bases Militares</name>
</text>

<text>
	<id>649</id>
	<name>Cartão-Chave
Desbloqueado
Carregado por oficiais infectados</name>
</text>

<text>
	<id>650</id>
	<name>Preciso de fogo para acender isso.</name>
</text>

<text>
	<id>651</id>
	<name>Não posso dormir. Não posso perder o helicóptero de resgate.</name>
</text>

<text>
	<id>652</id>
	<name>Não posso ir ao bunker. Não posso perder o helicóptero de resgate.</name>
</text>

<text>
	<id>653</id>
	<name>Ei, sobrevivente! Sou o Boris, bem-vindo a bordo!</name>
</text>

<text>
	<id>654</id>
	<name>Nadia, rumo ao leste, sinal 4316!</name>
</text>

<text>
	<id>655</id>
	<name>Sobrevivente escapou.</name>
</text>

<text>
	<id>656</id>
	<name>Preciso voltar ao rádio!</name>
</text>

<text>
	<id>657</id>
	<name>Ilha Desconhecida #</name>
</text>

<text>
	<id>658</id>
	<name>Está pronto para usar o elevador?
	Você não poderá voltar.</name>
</text>

<text>
	<id>659</id>
	<name>Esta porta requer um Cartão-Chave.</name>
</text>

<text>
	<id>660</id>
	<name>Preciso de uma planta.</name>
</text>

<text>
	<id>661</id>
	<name>Teclado (WASD)</name>
</text>

<text>
	<id>662</id>
	<name>Obrigado!</name>
</text>

<text>
	<id>663</id>
	<name>Fabricar Abafador Improvisado</name>
</text>

<text>
	<id>664</id>
	<name>Combinar</name>
</text>

<text>
	<id>665</id>
	<name>Construir Cama</name>
</text>

<text>
	<id>666</id>
	<name>Bob "Bandido Encapuzado"
Requisito de Desbloqueio: Desbloqueie todos os personagens
</name>
</text>

<text>
	<id>667</id>
	<name>Bob "Bandido Encapuzado"
Equipamento: Casaco Trench, Calça de Trabalho, Capacete Gorka, Colete à Prova de Balas, AKM, Munição 7.62x39mm×50, Suporte de Fuzil
Habilidades Especiais: Atirador de Elite (Nível 2), Reconhecimento (Nível 2)
Peculiaridades Especiais: Reputação -100, começa com um amigo bandido
</name>
</text>

<text>
	<id>668</id>
	<name>• Inclui todas as configurações de dificuldade Lendário
• Todos os personagens começam do zero
• Todos os modificadores positivos desativados à força
• Todos os modificadores negativos ativados à força
• Funcionalidades estendidas desativadas
</name>
</text>

<!-- Botas de Proteção-->
<text>
	<id>700</id>
	<name>Um par de botas com excelente vedação e impermeabilidade.

Parte de um traje de proteção completo.
Quando usadas, permitem ignorar ácido no chão.
</name>
</text>

<!-- Luvas de Proteção-->
<text>
	<id>701</id>
	<name>Um par de luvas com excelente vedação e impermeabilidade.

Parte de um traje de proteção completo.
Quando usadas, saquear zumbis não tem penalidade.
</name>
</text>

<!-- Traje de Proteção Classe A (702)-->
<text>
	<id>702</id>
	<name>Um Traje de Proteção Classe A Hermético.

O efeito ativa quando a durabilidade está acima de 50%. A proteção total requer luvas e botas.
À prova de chuva, Radiação, Contaminação (requer proteção total).
Pode selar para bloquear ar contaminado por 2 minutos (requer proteção total).</name>
</text>

<!-- Traje de Proteção Classe C (703)-->
<text>
	<id>703</id>
	<name>Um Traje de Proteção Classe C de proteção básica.

O efeito ativa quando a durabilidade está acima de 50%. A proteção total requer luvas e botas.
À prova de chuva, Contaminação (requer proteção total).</name>
</text>

<!-- Carregador Tambor Calibre 12-->
<text>
	<id>704</id>
	<name>Um carregador tambor que contém 20 cartuchos de Calibre 12.

Encaixa em: Saiga-12k
</name>
</text>

<!-- Lata de Tinta-->
<text>
	<id>705</id>
	<name>Pode mudar a cor de roupas, calças, mochilas e veículos.
</name>
</text>

<!-- Farol (Item)-->
<text>
	<id>706</id>
	<name>Um dispositivo de iluminação sem as mãos usado na cabeça com uma alça ajustável.

Calor: +1
Requer uma bateria para operar
</name>
</text>

<!-- Óculos de Visão Noturna (Item)-->
<text>
	<id>707</id>
	<name>Óculos de Visão Noturna alimentados por bateria para intensificar imagens em ambientes com pouca luz. Vem com uma alça de cabeça.

Calor: +1
Requer uma bateria para operar
</name>
</text>

<!-- Kit Médico AI-2-->
<text>
	<id>708</id>
	<name>O kit médico original AI-2 da era da Guerra Fria, projetado para proteger cidadãos soviéticos e pessoal militar contra ameaças químicas, biológicas, radiológicas e nucleares.

Vida: +50
Efeito: Para o sangramento e concede imunidade temporária à radiação
Duração: 120 seg
</name>
</text>

<!-- Caixa de Transporte para Cão-->
<text>
	<id>709</id>
	<name>Um canil desgastado com marcas de mordidas na porta. Lá dentro, um cão marrom de pelo curto dorme pacificamente, enrolado em uma cama de palha.

Pode soltar ou recolher seu cão
Seu cão pode buscar o primeiro item que pegar
</name>
</text>

<!-- Adrenalina-->
<text>
	<id>710</id>
	<name>Uma adrenalina psicoestimulante usada para melhorar a atenção, cognição e desempenho físico.

Vida: +10
Efeito: Aumenta a Chance de Tiro na Cabeça, Chance de Bloqueio e Velocidade de Movimento em 20% cada
Duração: 120 seg
Empilhamento Máx: 3
</name>
</text>

<!-- Traje Militar Classe A CBRN-->
<text>
	<id>711</id>
	<name>Um traje de proteção de grau militar, permitindo a fixação de traje Ghillie, colete Kevlar ou Armadura Pesada M.

O efeito ativa quando a durabilidade está acima de 50%. A proteção total requer luvas e botas.
À prova de chuva, Radiação, Contaminação (requer proteção total).
Pode selar para bloquear ar contaminado por 2 minutos (requer proteção total).</name>
</text>

<!-- Mapa Avançado-->
<text>
	<id>712</id>
	<name>Especifica o tipo da próxima ilha e revela o mapa da próxima ilha.
</name>
</text>

<!-- Traje de Proteção Classe B-->
<text>
	<id>713</id>
	<name>Um Traje de Proteção Classe B à prova de radiação.

O efeito ativa quando a durabilidade está acima de 50%. A proteção total requer luvas e botas.
À prova de chuva, Radiação, Contaminação (requer proteção total).</name>
</text>

<!-- Couro de Veado-->
<text>
	<id>714</id>
	<name>Um couro flexível, durável e leve conhecido por sua excepcional maciez e respirabilidade. O couro de veado é considerado um couro de luxo.

Pode ser fabricado: Cama (requer Madeira)</name>
</text>

<!-- C-MAG 5.45-->
<text>
	<id>715</id>
	<name>Um carregador tambor duplo que contém 95 cartuchos de 5.45x39.

Encaixa em: AK-74, AKs-74u
</name>
</text>

<!-- Coleira com Espinhos-->
<text>
	<id>716</id>
	<name>Ordena que seu cão atraia e ataque zumbis ativamente.

Pode falhar contra alvos de alta ameaça.
</name>
</text>

<!-- Alforje-->
<text>
	<id>717</id>
	<name>Seu cão pegará automaticamente itens do mesmo tipo que está carregando.

Itens coletados automaticamente não podem ser levados para a próxima ilha.
</name>
</text>

<!-- Ovo-->
<text>
	<id>718</id>
	<name>Ovos orgânicos. Ricos em proteína, vêm de galinhas caipiras que podem vaguear livremente durante o dia e são alojadas com segurança em galinheiros à noite.

Fome: +10
Sede: +10
Empilhamento Máx: 3
Ingrediente para: Ovo Frito, Omelete de Tomate
</name>
</text>

<!-- Frango Cru-->
<text>
	<id>719</id>
	<name>Aves não cozidas, uma boa fonte de proteína.

Fome: +25
Sede: +10
Consumir tem 50% de chance de causar doença
Pode ser cozido no fogo
Ingrediente para: Carne com Pimentão
</name>
</text>

<!-- Frango Cozido-->
<text>
	<id>720</id>
	<name>Frango cru assado sobre uma fogueira.

Fome: +35
Sede: +10
Vida: +20
</name>
</text>

<!-- Mira de Pistola-->
<text>
	<id>721</id>
	<name>Uma mira RDS básica para pistola.

Espalhamento: -1
Chance de Tiro na Cabeça: +5%
Encaixa em: FNX, Glock, Desert Eagle
</name>
</text>

<!-- Abafador de Pistola-->
<text>
	<id>722</id>
	<name>Um abafador de pistola de alto calibre; deve silenciar calibres menores também.

Fornece supressão de som
Encaixa em: FNX, Colt 1911, Glock, Desert Eagle, MAC-10, Mini-UZI, MP5K, UMP-45, Bizon, Vector
</name>
</text>

<!-- Lanterna de Pistola-->
<text>
	<id>723</id>
	<name>Uma luz tática usada em conjunto com uma pistola para iluminar o alvo.

Encaixa em: FNX, Colt 1911, Glock
</name>
</text>

<!-- Ovo Frito-->
<text>
	<id>724</id>
	<name>Um ovo frito, com a gema para cima. Simples e delicioso.

Fome: +20
Sede: +5
Vida: +5
Imunidade: +5
</name>
</text>

<!-- Carne com Pimentão-->
<text>
	<id>725</id>
	<name>Este clássico salteado combina carne macia e finamente fatiada com pimentões crocantes em um prato saboroso. Decore e sirva.

Fome: +60
Sede: +15
Vida: +30
Imunidade: +30
</name>
</text>

<!-- Omelete de Tomate-->
<text>
	<id>726</id>
	<name>Um prato simples, mas super confortante, popular na culinária caseira, feito mexendo ovos em uma frigideira quente e adicionando tomates picados.

Fome: +35
Sede: +20
Vida: +10
Imunidade: +10
</name>
</text>

<!-- Holofote-->
<text>
	<id>727</id>
	<name>Um tripé de holofote e as lâmpadas que vão em cima. Pode iluminar grandes áreas quando alimentado por um gerador.

Fornece iluminação, requer um gerador para funcionar
Pode ser implantado em bunkers
</name>
</text>

<!-- Minhocas-->
<text>
	<id>728</id>
	<name>Minhocas comuns, excelente isca para pesca.

Fome: +5
Imunidade: -10
Empilhamento Máx: 10
Pode reparar a durabilidade da vara de pescar
</name>
</text>

<!-- Granada Improvisada VOG-25-->
<text>
	<id>729</id>
	<name>Uma versão de granada de mão modificada do cartucho de granada VOG-25. Uma engenhosidade caseira russa.

Explode no impacto
</name>
</text>

<!-- FNX-45 (Duplicado)-->
<text>
	<id>730</id>
	<name>Uma pistola ágil, favorecida por muitos.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 21-35             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 4               Recoil: 9
Penalidade Correndo: 2     Munição: .45 ACP
Capacidade: 15
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Colt 1911 (Duplicado)-->
<text>
	<id>731</id>
	<name>"Deus criou os homens, Colt os tornou iguais."
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 4               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: .45 ACP
Capacidade: 7
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Revólver Magnum (Duplicado)-->
<text>
	<id>732</id>
	<name>Uma das pistolas mais poderosas do mundo.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 34-56             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 2               Recoil: 15
Penalidade Correndo: 3     Munição: .357
Capacidade: 6
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Amphibia S (Duplicado)-->
<text>
	<id>733</id>
	<name>Uma pistola projetada para combate subaquático por pessoal naval.
Abafador Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 11-19             Espalhamento: 4
Vel. Mira: 4               Recoil: 9
Penalidade Correndo: 3     Munição: .22 LR
Capacidade: 10
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Glock (Duplicado)-->
<text>
	<id>734</id>
	<name>Uma pistola semiautomática fabricada na Áustria.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 15-25             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 4               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: 9mm
Capacidade: 18
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- IZH-43 Serrada (Duplicado)-->
<text>
	<id>735</id>
	<name>Uma versão serrada da escopeta IZH-43.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 22-188           Espalhamento: 13
Vel. Mira: 3               Recoil: 20
Penalidade Correndo: 2     Munição: Calibre 12
Capacidade: 2
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Mosin-Nagant Serrada (Duplicado)-->
<text>
	<id>736</id>
	<name>Uma versão serrada do fuzil Mosin-Nagant.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 79-131           Espalhamento: 12
Vel. Mira: 3               Recoil: 25
Penalidade Correndo: 1     Munição: 7.62x54mmR
Capacidade: 5
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Colt Gravada (Duplicado)-->
<text>
	<id>737</id>
	<name>Uma pistola Colt meticulosamente gravada.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 5
Vel. Mira: 4               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: .45 ACP
Capacidade: 12
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Rossi M92 Serrada (Duplicado)-->
<text>
	<id>738</id>
	<name>"Isto é território selvagem aqui fora, senhora." -Josh Randall
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 34-56             Espalhamento: 11
Vel. Mira: 3               Recoil: 17
Penalidade Correndo: 2     Munição: .357
Capacidade: 7
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- PM Makarov (Duplicado)-->
<text>
	<id>739</id>
	<name>Pequena, leve, favorecida por oficiais soviéticos.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 8
Vel. Mira: 4               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: 9x18mm
Capacidade: 8
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- PB Silent Pistol (Duplicado)-->
<text>
	<id>740</id>
	<name>Uma arma de assassinato militar soviética. Sua cabeça pode estar na mira dela agora.
Abafador Integrado
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 9
Vel. Mira: 4               Recoil: 8
Penalidade Correndo: 2     Munição: 9x18mm
Capacidade: 8
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Desert Eagle (Duplicado)-->
<text>
	<id>741</id>
	<name>Um favorito entre colecionadores de armas de fogo.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 30-50             Espalhamento: 6
Vel. Mira: 3               Recoil: 13
Penalidade Correndo: 2     Munição: .357
Capacidade: 9
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- M79 (Duplicado)-->
<text>
	<id>742</id>
	<name>Pode parecer antiquado, mas ainda é eficaz.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 45-540           Espalhamento: 8
Vel. Mira: 3               Recoil: 6
Penalidade Correndo: 2     Munição: Granada 40mm
Capacidade: 1
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Blaze Serrada (Duplicado)-->
<text>
	<id>743</id>
	<name>Uma versão serrada do fuzil de dois canos Blaze.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 71-119           Espalhamento: 12
Vel. Mira: 3               Recoil: 10
Penalidade Correndo: 2     Munição: .308
Capacidade: 2
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Longhorn (Duplicado)-->
<text>
	<id>744</id>
	<name>Pistola de caça de tiro único de ação basculante. Adequada para caçar, vem com uma mira integrada.
Mira Integrada
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 79-131           Espalhamento: 1
Vel. Mira: 2               Recoil: 25
Penalidade Correndo: 2     Munição: .308
Capacidade: 1
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- MAC-10 (Duplicado)-->
<text>
	<id>745</id>
	<name>Uma das armas de fogo mundialmente famosas fabricadas nos EUA.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 15-25             Espalhamento: 10
Vel. Mira: 3               Recoil: 2
Penalidade Correndo: 0     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 30             Munição: 9mm
Cadência: 650 RPM
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Mini-UZI (Duplicado)-->
<text>
	<id>746</id>
	<name>Uma submetralhadora leve fabricada em Israel.
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
Dano: 18-30             Espalhamento: 10
Vel. Mira: 3               Recoil: 2
Penalidade Correndo: 0     Tempo Recarga: 2s
Capacidade: 22             Munição: .45 ACP
Cadência: 600 RPM
 ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶ ̶
</name>
</text>

<!-- Troca Equivalente -->
<text>
	<id>64</id>
	<name>Empunhadura AK 🔄 Empunhadura Rail   Abafador 5.45 🔄 Abafador 5.56
Lança-granadas GP-25 🔄 Lança-granadas M203
Granada 40mm 🔄 Granada VOG
Carregador Rápido 🔄 Bandoleira   ACOG 🔄 PSO-1
Kit de Limpeza 🔄 Maçarico   Pepsi 🔄 Nota-Cola
Visão Noturna 1PN51 🔄 Visão Noturna PVS-4
C-MAG (5.45) 🔄 C-MAG (5.56)
Tambor 7.62×39 🔄 Tambor Calibre 12
</name>
</text>

<!-- Baú de Preservação -->
<text>
	<id>65</id>
	<name>Capacidade de Carga: +6
Itens guardados dentro podem ser levados para o próximo jogo.
</name>
</text>

<!-- Modo Construção -->
<text>
	<id>66</id>
	<name>Ao implantar, pressionar X para cancelar não devolve mais o item, mas o armazena dentro.
</name>
</text>

<!-- Loja de EXP -->
<text>
	<id>67</id>
	<name>A lista de itens aleatórios é atualizada diariamente às 00:00.
</name>
</text>

<text>
	<id>747</id>
	<name>Um dispositivo explosivo extremamente poderoso. Depois de colocado e ativado com um temporizador, atrai continuamente os zumbis. Ele explode após uma contagem regressiva de 15 segundos.
</name>
</text>

<text>
	<id>748</id>
	<name>Um chapéu vermelho cheio de atmosfera festiva
</name>
</text>

<text>
	<id>749</id>
	<name>Presentes do inverno
</name>
</text>

<text>
	<id>750</id>
	<name>Se você tem apetite e não tem bússola moral, pode comer isso em uma emergência.

Saciência +15, Hidratação +10, Saúde -10, 100% de chance de adoecer após o consumo.
</name>
</text>

<text>
	<id>751</id>
	<name>Se você tem apetite e não tem bússola moral, pode comer isso em uma emergência.

Saciência +25, Hidratação +10, Saúde -10, 50% de chance de adoecer após o consumo.
</name>
</text>

<text>
	<id>752</id>
	<name>Capacidade de carga +2
</name>
</text>

<text>
	<id>753</id>
	<name>Capacidade de carga +1, compartimentos de armazenamento de ferramentas +3. Pode armazenar facas, fósforos, isqueiros, sinalizadores e cantis militares.
</name>
</text>

<text>
	<id>754</id>
	<name>Capacidade de carga +1, compartimentos de armazenamento médico +3. Pode armazenar qualquer suprimento médico e qualquer medicamento.
</name>
</text>

<!-- Caixa de Armazenamento de Armas (ID 755)-->
<text>
	<id>755</id>
	<name>Um recipiente resistente e reforçado, projetado especificamente para o armazenamento seguro de armas de fogo. Possui espuma protetora para manter sua arma protegida contra danos e corrosão.

Pode guardar ou retirar uma arma principal.
O estojo selado protege sua arma dos elementos e evita perda de durabilidade ao longo do tempo.
Perfeito para manter uma arma reserva ou guardar uma arma favorita para uso futuro.
</name>
</text>

<!-- Coldre de Pistola (ID 756)-->
<text>
	<id>756</id>
	<name>Um coldre confortável e ajustável projetado para ser usado na cintura. Mantém uma arma secundária segura, mas facilmente acessível.

Pode ser preso à cintura como um acessório para carregar uma arma de fogo secundária adicional.
O design de saque rápido permite uma troca mais rápida para sua arma lateral.
</name>
</text>

<text>
	<id>757</id>
	<name>Luvas de trabalho grossas, que proporcionam calor, conforto e excelente proteção contra o frio.

Calor +3
Quando usadas, saquear zumbis não tem penalidade
</name>
</text>

</list>